Sentiment: 1 means positive class; 0 means negative class
Sentiment: 0
Text:is so sad for my APL friend.............

Sentiment: 0
Text:I missed the New Moon trailer...

Sentiment: 0
Text:omg its already 7:30 :O

Sentiment: 0
Text:.. Omgaga. Im sooo  im gunna CRy. I've been at this dentist since 11.. I was suposed 2 just get a crown put on (30mins)...

Sentiment: 0
Text:i think mi bf is cheating on me!!!       T_T

Sentiment: 0
Text:or i just worry too much?

Sentiment: 0
Text:Juuuuuuuuuuuuuuuuussssst Chillin!!

Sentiment: 0
Text:Sunny Again        Work Tomorrow  :-|       TV Tonight

Sentiment: 0
Text:handed in my uniform today . i miss you already

Sentiment: 0
Text:hmmmm.... i wonder how she my number @-)

Sentiment: 0
Text:I must think about positive..

Sentiment: 0
Text:thanks to all the haters up in my face all day! 112-102

Sentiment: 0
Text:this weekend has sucked so far

Sentiment: 0
Text:jb isnt showing in australia any more!

Sentiment: 0
Text:ok thats it you win.

Sentiment: 0
Text:&lt;-------- This is the way i feel right now...

Sentiment: 0
Text:"    awhhe man.... I'm completely useless rt now. Funny

Sentiment: 0
Text:Feeling strangely fine. Now I'm gonna go listen to some Semisonic to celebrate

Sentiment: 0
Text:HUGE roll of thunder just now...SO scary!!!!

Sentiment: 1
Text:I just cut my beard off. It's only been growing for well over a year. I'm gonna start it over. @shaunamanu is happy in the meantime.

Sentiment: 0
Text:Very sad about Iran.

Sentiment: 0
Text:wompppp wompp

Sentiment: 0
Text:You're the only one who can see this cause no one else is following me this is for you because you're pretty awesome

Sentiment: 0
Text:&lt;---Sad level is 3. I was writing a massive blog tweet on Myspace and my comp shut down. Now it's all lost *lays in fetal position*

Sentiment: 0
Text:...  Headed to Hospitol : Had to pull out of the Golf Tourny in 3rd place!!!!!!!!!!! I Think I Re-Ripped something !!! Yeah THAT !!

Sentiment: 0
Text:BoRinG   ): whats wrong with him??     Please tell me........   :-/

Sentiment: 0
Text:can't be bothered. i wish i could spend the rest of my life just sat here and going to gigs. seriously.

Sentiment: 0
Text:"   Feeeling like shit right now. I really want to sleep

Sentiment: 0
Text:"   goodbye exams

Sentiment: 0
Text:I didn't realize it was THAT deep. Geez give a girl a warning atleast!

Sentiment: 0
Text:I hate it when any athlete appears to tear an ACL on live television.

Sentiment: 0
Text:i miss you guys too     i think i'm wearing skinny jeans a cute sweater and heels   not really sure   what are you doing today

Sentiment: 0
Text:-- Meet your Meat http://bit.ly/15SSCI

Sentiment: 0
Text:My horsie is moving on Saturday morning.

Sentiment: 0
Text:No Sat off...Need to work 6 days a week

Sentiment: 0
Text:Really Dont Like Doing my Room Its So Boring  Sick Of Doing My Wardrobe Out Cant Waiit Till I Have My Walk In One  Yay

Sentiment: 0
Text:"   SOX!     Floyd was great

Sentiment: 0
Text:times by like a million

Sentiment: 0
Text:uploading pictures on friendster

Sentiment: 0
Text:what type of a spaz downloads a virus? my brother that's who :\ MSN is now fucked forever    :'(

Sentiment: 0
Text:&amp;&amp;Fightiin Wiit The Babes...

Sentiment: 0
Text:(: !!!!!! - so i wrote something last week. and i got a call from someone in the new york office... http://tumblr.com/xcn21w6o7

Sentiment: 0
Text:*enough said*

Sentiment: 0
Text:"  ... Do I need to even say it?  Do I?  Well

Sentiment: 0
Text:... health class (what a joke!)

Sentiment: 0
Text:@ginaaa &lt;3 GO TO THE SHOW TONIGHT

Sentiment: 0
Text:@Spiral_galaxy @YMPtweet  it really makes me sad when i look at Muslims reality now

Sentiment: 0
Text:- All Time Low shall be my motivation for the rest of the week.

Sentiment: 0
Text:"  and the entertainment is over

Sentiment: 0
Text:another year of Lakers .. That's neither magic nor fun ...

Sentiment: 0
Text:baddest day eveer.

Sentiment: 0
Text:bathroom is clean..... now on to more enjoyable tasks......

Sentiment: 0
Text:boom boom pow

Sentiment: 0
Text:but i'm proud.

Sentiment: 0
Text:congrats to helio though

Sentiment: 0
Text:David must be hospitalized for five days end of July (palatine tonsils). I will probably never see Katie in concert.

Sentiment: 1
Text:friends are leaving me 'cause of this stupid love  http://bit.ly/ZoxZC

Sentiment: 0
Text:go give ur mom a hug right now. http://bit.ly/azFwv

Sentiment: 0
Text:Going To See Harry Sunday Happiness

Sentiment: 0
Text:Hand quilting it is then...

Sentiment: 0
Text:hate u ...  leysh t9ar5 ... =((((((( ..

Sentiment: 0
Text:-  I always get what I want

Sentiment: 0
Text:I bend backwards

Sentiment: 0
Text:i get off work sooooon! i miss cody booo. haven't seen him in foreverr!

Sentiment: 0
Text:I hate allergies. Should I get my hair cut tomorrow? I'm taking a public poll...

Sentiment: 1
Text:- I love you guys so much that it hurts. http://tumblr.com/xkh1z19us

Sentiment: 0
Text:I miss Earl

Sentiment: 0
Text:I miss New Jersey

Sentiment: 0
Text:"  I missed the first hour of SYTYCD last night

Sentiment: 0
Text:I need a U2 fix NOW!

Sentiment: 0
Text:I never thought I'd become second choice...

Sentiment: 0
Text:I think I may be too friendly...lol... o well...

Sentiment: 0
Text:I think Manuel (my Basil plant) only has days to live

Sentiment: 0
Text:I wanna be at home @ church...I wonder wht they are doing?

Sentiment: 0
Text:i wanna make my own pizza

Sentiment: 0
Text:"  i want a 120gb harddrive

Sentiment: 0
Text:i want a hug

Sentiment: 0
Text:I want Miley to tour Australia

Sentiment: 0
Text:I wanted to sleep in this morning but a mean kid through a popsicle stick at me head. I wish I could fly away like those squirrels

Sentiment: 0
Text:i was too slow to get $1 Up tix

Sentiment: 0
Text:"  I will send sunshine to Northern Ireland

Sentiment: 0
Text:I wish I could go to T4 On The Beach :'(    Would be great to see @Shontelle_Layne &amp; @DanMerriweather

Sentiment: 0
Text:"  i would be so much happier if the walls of my bedroom were painted white

Sentiment: 1
Text:idk wat 2 do who can i trust me im sorry 4 all da pain i have caused nebody ima take dis time out 2 straighten myself out i luv yall

Sentiment: 0
Text:I'm finding the intercept slope..and banging my head against the wall..Math brain heads come save me

Sentiment: 0
Text:I'm really going to bed now...

Sentiment: 0
Text:im sick  'cough cough'

Sentiment: 0
Text:in cab headed to the airport!  going home.... &lt;christy&gt;

Sentiment: 0
Text:In case I feel emo in camp (feeling a wee bit of it alr)...am bringing in the Human Rights Watch World Report 2009..hope it'll work

Sentiment: 0
Text:Jin has a twitter.

Sentiment: 0
Text:jonas day is almost over...

Sentiment: 0
Text:Jus Got Hom Fr. TDa Funeral... I'm So Sad! I Cried So Much Times! Much Love Grandpa!&lt;3 I Never Got To Say My Last &quot;Goodbye&quot; to Him.

Sentiment: 0
Text:just gonna smile...cuz it is what it is..and im not sure what more they could want..

Sentiment: 0
Text:"  Just got home

Sentiment: 0
Text:- Longest night ever.. ugh! http://tumblr.com/xwp1yxhi6

Sentiment: 0
Text:mi momacita won't let me go to my bf's bball game!!! grrr!!!

Sentiment: 0
Text:Mom says I have to get a new phone IMMEDIATELY....off to T-Mobile.  she paying....

Sentiment: 0
Text:My new car was stolen....by my mother who wanted to go pose at church.

Sentiment: 0
Text:"  no hang out with the girls 2day. 2moro

Sentiment: 0
Text:no movie times for sunday!  Rats will have to plan tomorrow. I guess this means I have to work on those two  presentations I am doing!

Sentiment: 0
Text:no pavel tonight &lt;Tigersfan &gt;

Sentiment: 0
Text:not a cool night.

Sentiment: 0
Text:oh thank you!

Sentiment: 0
Text:pleased

Sentiment: 0
Text:probably guna get off soon since no one is talkin no more

Sentiment: 0
Text:really wanted Safina to pull out a win &amp; to lose like that...

Sentiment: 0
Text:"  RIP

Sentiment: 0
Text:Rose and ood will be back in the Xmas Who special!  YAY!  Damn that's half a year away.

Sentiment: 0
Text:- sannesias: Aww no neighbor! We need to watch Mean Girls :] http://tumblr.com/xv31s2pi8

Sentiment: 0
Text:so whats the status on next weekend

Sentiment: 0
Text:sorry @gigi4462 The Ex Husband has overdosed on his daily dose of haterade

Sentiment: 0
Text:Thanks for your definition of throwbie!  Editors reviewed your entry and have decided to not publish it.

Sentiment: 0
Text:"  Thanks

Sentiment: 0
Text:- that explains alot.

Sentiment: 0
Text:There's going to be a Heathers sequel.  Winona4ever!  They better not fuck it up.

Sentiment: 0
Text:"  told not to drink w/my Rx so just gave all the b.b. porter &amp; obs. stout that I brought home from OR to my neighbors.  v

Sentiment: 0
Text:trae is so sweet! He just bought me a new baithing suit!! Wove him

Sentiment: 0
Text:"  True

Sentiment: 0
Text:u guys knw whyy

Sentiment: 0
Text:very much so

Sentiment: 0
Text:waahhh now I'm getting sad....miss hub :-'(&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;

Sentiment: 0
Text:--  we were standing out in the pouring rain.. We were sitting on top of the world..  --   summer sucks      --

Sentiment: 0
Text:"  Went to get dog from vets

Sentiment: 0
Text:where is my picture i feel naked

Sentiment: 0
Text:Why aren't there any trains going to manchester on a sunday?!!  Now I can't go to the @jonasbrothers concert.

Sentiment: 0
Text:- Why must people be so picky. I mean 6 hours work and no dice!? whatï¿½s up with that! http://tumblr.com/xsg1m3ufn

Sentiment: 0
Text:Why Twitter will soon become obsolete? http://www.imediaconnection.com/content/23465.asp

Sentiment: 0
Text:wide awake   NOT!!!

Sentiment: 0
Text:yeah me too. Its been awful weather here for the last week so that stinks. Kristis comin down and moe said mmmaybe he take us for  ...

Sentiment: 0
Text:- You: hi Stranger: HELLO I AM FRANK LAMPARD HOW ARE YOU You: fine You: and urself Stranger: i am gay Your... http://tumblr.com/xaj24dkly

Sentiment: 0
Text:you'll always be my one and only...  [12*23*2007]

Sentiment: 0
Text:#3turnoffwords this shit sucks

Sentiment: 0
Text:#asylm J2 panel is over. Guess it's back to normal life.

Sentiment: 0
Text:#poemsunder140 ....started by @shannonelyse1

Sentiment: 0
Text:#squarespace brighten my bad day! i never win anything...

Sentiment: 0
Text:" #Susan Boyle didnt win! mh well

Sentiment: 0
Text:#twenty20

Sentiment: 0
Text:" &lt;--- That is all

Sentiment: 0
Text:&lt;3 goooood timessss

Sentiment: 0
Text:&lt;3 GrAdUaTE 09&lt;3

Sentiment: 0
Text:" &quot; Vandals paint swastikas on home of author of gay

Sentiment: 0
Text:&quot;An unknown error occured (-4)&quot;. uh oh. iPhone OS 3 fail so far

Sentiment: 0
Text:&quot;experts (homers) predict Eagles to go 12-4 and Giants to go 9-7/ BS! http://www.dailysportspages.com/forums/showthread.php?t=49343

Sentiment: 0
Text:&quot;I know you hungry so lets go outside on the balcony so you can eat&quot;....

Sentiment: 0
Text:&quot;I want you so bad it's driving me  mad&quot;

Sentiment: 0
Text:&quot;The 10 Men a UK Female Internet Entrepreneur Should Know when Starting and Growing a Business : The Next Women&quot; ( http://tinyurl.com ...

Sentiment: 0
Text:&quot;The truth is hiding in your eyes&quot; @patita @MissMarian  Paramore ï¿½ Decode @Daninho502  ? http://blip.fm/~5ytke

Sentiment: 0
Text:&quot;Try to turn on my tv to get you out of my head. I've got this feeling inside that I just won't admit...&quot; (that is literally how I feel)

Sentiment: 0
Text:" &quot;well

Sentiment: 0
Text:(tears) :'-( Today is the last day with my kids...They go on summer break at their Dads tomorrow. *sighs* http://plurk.com/p/x8j86

Sentiment: 0
Text:(unsure) (annoyed) http://plurk.com/p/1230lz

Sentiment: 0
Text:(via @designrelated) are designed gallery exhibition postcards/mailers going extinct? via NYT http://ow.ly/fHJc

Sentiment: 0
Text:*BeautifulyLost

Sentiment: 0
Text:- *cries* I'm going to miss Harry Potter when it comes out.  I'm leaving to Vietnam on July 11th.  I'm going to cry!!

Sentiment: 0
Text:-- *hummin* I SAY &quot;shut up &amp; put your money where your mouth is&quot; ...headin' out to reality. Cheers Twitter world!

Sentiment: 1
Text:-- . *sigh* You cant love someone that doesn't love you back that's like stalker status . GET a divorce &amp;&amp; move on . Trinity.

Sentiment: 0
Text:" . . . . going back to bed

Sentiment: 0
Text:"-- . Aiqht Goodniqht . Tri

Sentiment: 0
Text:-- . Triiiiiii .  ily . even if Chaise doesn't . =D *dies of laughter*

Sentiment: 0
Text:.. i wantt hiim soo badd !!

Sentiment: 0
Text:" .. watching tv

Sentiment: 0
Text:... had weird encounters with so many homeless/creeps on the walk home tonight all by myself   awesome... really...

Sentiment: 0
Text:... Rained out truck race

Sentiment: 0
Text:... Why am I feeling worse??? F!!!

Sentiment: 0
Text:.... Feeling pain and happiness at the same time. How confusing!

Sentiment: 0
Text:..... hot choco is the best!

Sentiment: 0
Text:....in a shirt and panties. celulite

Sentiment: 0
Text:..had to turn back to North due to body on line. So missing Design Council Design 4 Tech Transfer event   http://bit.ly/pXrzV...

Sentiment: 0
Text:..y everything is so hard? :/

Sentiment: 1
Text:.bueno good bye. good night

Sentiment: 0
Text:: Beach day with Scoobs. =( : Still no phone.

Sentiment: 0
Text:" : Let's have fun

Sentiment: 0
Text::[ I don't want to move!!!

Sentiment: 0
Text:" :-D ))))))))...WHAT AN AMAZING NIGHT

Sentiment: 0
Text:@ canaveral national  seashore

Sentiment: 0
Text:@ progressing in the production department with &quot;The Uprizing&quot; thats the priority getting the head nodding beats and then we reach out

Sentiment: 1
Text:@ taylorrhicks enjoy chicago..b new venue is always cool. You shine everywhere you go. I know who you are. In time so will everyone.

Sentiment: 0
Text:@ the train crash in DC .....

Sentiment: 0
Text:' @ Thestreetforce  '

Sentiment: 0
Text:@3sixty5days makes me smile.

Sentiment: 0
Text:" @adamisacson My first day off in 3 weeks

Sentiment: 0
Text:" @adbert: &quot;#Video [Woody Woodpecker â€“ The Barber of Seville] I am great

Sentiment: 1
Text:@alexrauchman I am happy you are staying around here. Drexel is a fabulous university. You should be proud. yeah.

Sentiment: 0
Text:@alvinkschneider what happened to angels and demons and lions and tigers and bears!?

Sentiment: 0
Text:@AmericanWomannn Well that sure minimizes the impact...LOL

Sentiment: 0
Text:" @ange_black @sween I call dibs on the Voltron arm. No the leg. Wait. Where are my manners? @baileygenine

Sentiment: 0
Text:@CharlottegC I just saw ur mum

Sentiment: 0
Text:@chloelunn and @meganmcdowell GET YOUR FAT ASSES ON HERE. NAI.

Sentiment: 0
Text:"- @codinghorror See

Sentiment: 0
Text:@copicmarker&quot; facebook.com/copic.marker if you're cool. Or if you're not cool. Maybe I'll send some cool .. http://tr.im/oyT7

Sentiment: 0
Text:' @crewislife  you want to start the morning later; in New York we can do that  (Californians have it even better)

Sentiment: 0
Text:@cybervenus http://twitpic.com/75kwb ~ LOL LuV IT! &gt;&gt; http://twitpic.com/75hsg Did any1 find or c 1? #a.. http://bit.ly/mUMFh

Sentiment: 0
Text:@dandelionas is making fettucini and garlic bread!

Sentiment: 0
Text:@danregal  tell @pfont i said Happy BDay!!

Sentiment: 0
Text:"- @Darcy_Lussier @lkrammes I went to work once last year with no pants. Ironically

Sentiment: 0
Text:" @DirtyRose17  told you

Sentiment: 0
Text:@dreamingspires. there r many gr8 science cartoons http://bit.ly/6EW4Q http://bit.ly/gXH3q http://bit.ly/18sjXI http://bit.ly/KEAy2

Sentiment: 0
Text:- @Em91 Edinburgh fringe is only 10 weeks away?! I need monies  Btw I'm Elliott from @angryfeet - blame @howlieT for the Twitter intrusion

Sentiment: 0
Text:" @emilymariie why didnt you come to school?? have you done the short stack thing by yourself

Sentiment: 0
Text:"- @EvertB which one? http://bit.ly/10o8LW

Sentiment: 0
Text:@georgediaz #Magic ..thinking less than 50 % chance Hedo stays in Orlando. He's gonna go for the $$. They all do. Can't blame him though.

Sentiment: 0
Text:@Glamicole ..now who wud make this beautiful plc cry?

Sentiment: 0
Text:@HaterMagazine: @damienrandle it is now the outer fat kid.

Sentiment: 0
Text:"- @haugern The servers are now backup

Sentiment: 0
Text:" @hawaiibuzz: &quot;yes

Sentiment: 0
Text:" @hellopnsdear se MORREA a mi Joseph

Sentiment: 0
Text:@hidingesther @linininiooh are my future rooooooooomies! NYC holleR

Sentiment: 0
Text:@Hijack_King7 I hope u have cheeSe burgerS 4 @Snubbmatic LMBO

Sentiment: 0
Text:@iamyas awesome

Sentiment: 0
Text:@ivegotzooms I am nothing of the kind and everything of the sort http://tr.im/mLsn

Sentiment: 0
Text:- @jerrybattiste &quot;..pick up some flowers for the teacher..&quot; I'm jealous! I want flowers without having to be in the hospital to get them!

Sentiment: 0
Text:- @joaoqalves Think again   Talvez seja do Ãªnfase na cifra. Mas atenÃ§Ã£o: &quot;Security is a chain; it's as strong as the weakest link â€¦

Sentiment: 0
Text:@jonasbrothers Why is your YouTube account suspended? lol Single Ladies dance? I NEED TO WATCH IT AGAIN!

Sentiment: 0
Text:- @JuicyJones I know.. SOLD OUT though.

Sentiment: 0
Text:- @kaitymarine - watch E3 @MCMudkips - Will do

Sentiment: 0
Text:- @katherineholden Thanks K! Here's hoping! Pretty nervous though...

Sentiment: 0
Text:@katiedontcry should get on aim and talk to me. i miss her.

Sentiment: 0
Text:@kcome ?????????????????????????????????? ????????????1000 Followers???????????? http://tr.im/mWKn

Sentiment: 0
Text:" @khead I'll tell ya

Sentiment: 0
Text:@kvetchingeditor's kashrut convo makes me want to keep more kosher but my roomies catholic &amp; he has a pork loin in the fridge #kosherFAIL

Sentiment: 0
Text:@Leloz isn't home neither is @sozi1 ... @althani96 U BETTER HAVE IT!!!

Sentiment: 0
Text:" @LHSOPERAFIENDS yall bitches better wake up early to go to the LA Opera

Sentiment: 0
Text:"- @littlecharva - I'm immune to dentists' drills etc now

Sentiment: 0
Text:@lolife4life where r u tonite im still awake!

Sentiment: 0
Text:@lorinimus hates Bebot App

Sentiment: 0
Text:" @masareus&quot; @dhempe congrats bhai

Sentiment: 0
Text:@MelodyChase

Sentiment: 1
Text:@mgph3nom chilling on twitter via my spanking new blackberry w/ unlimited internet : http://tr.im/mZVC

Sentiment: 1
Text:@michaelsarver so do you give him every inch of your love every night?

Sentiment: 0
Text:@mimbles @WParenthetical

Sentiment: 0
Text:' @minghao Maybe you can pop @StarHubCares a tweet. They are quite active on twitter.

Sentiment: 0
Text:" @MsNovember It's a shame all the women in Mamma Mia are so horny

Sentiment: 0
Text:- @nibaq Thanks for letting me know. I'm going to check out Eureka later with this knowledge

Sentiment: 0
Text:@Oneshine What are u referring to?

Sentiment: 0
Text:@plmusic22

Sentiment: 0
Text:"- @PoisonGirl10 What's up? @sevgli Hey you!  @lowridergrl I'm doing ok

Sentiment: 0
Text:@RAPPUBLICIST HAPPY MOTHERS DAY!

Sentiment: 0
Text:"- @raybooysen I knew Sharepoint was written by interns

Sentiment: 0
Text:I miss her so much already...

Sentiment: 0
Text:just practising.....how I feel

Sentiment: 1
Text:Miss my love Jamie

Sentiment: 0
Text:FUCK YOU!

Sentiment: 0
Text:my head feels like a bowling ball

Sentiment: 0
Text:my heart hurts badly...

Sentiment: 0
Text:FS keeps crashing when I try to load Bungie plane.

Sentiment: 0
Text:My current headset is on its deathbed now!  My dad gave it to me just 3 weeks back!

Sentiment: 0
Text:....    My mood is currently BLAH . Sitting in a parking lot

Sentiment: 1
Text:I am happy

Sentiment: 0
Text:...that is all.

Sentiment: 0
Text:everyone went home. and not everyone was even here! ~CMF &lt;3

Sentiment: 0
Text:fed up....

Sentiment: 0
Text:"    fuck

Sentiment: 0
Text:"    Not feeling it today     And to make matters worst its super nasty and rainy outside

Sentiment: 0
Text:@Beansummer

Sentiment: 0
Text:"   Awwwwwh  i wanted Aiden Davis 2 WIN

Sentiment: 1
Text:bed time now....

Sentiment: 0
Text:Faltam 4 dias para o World Drawing day

Sentiment: 0
Text:"   Friends like these ... no thanks

Sentiment: 0
Text:haha omg. stayin steezy &amp; mowin the lawn... loviie still here &amp;&amp; goiing tanning soon.

Sentiment: 0
Text:i think my bf is cheating on me!!!!

Sentiment: 0
Text:i wanna play with my camera but i will settle for playing with iv's and heart monitors

Sentiment: 0
Text:i want an octo drive

Sentiment: 0
Text:"   I want to display my pretty voltron!  Upside

Sentiment: 0
Text:i want to find a way to put my photos on phone here i have Bluetooth in both phone and computer but it doesn't work

Sentiment: 0
Text:IN an effort to bring you the best content we just added at lease 30 hours to the release of The digital Rapture.  soon... hang tight

Sentiment: 0
Text:--- is our response to what happened today. and that is all.

Sentiment: 0
Text:"   J

Sentiment: 0
Text:"   kinda but not really

Sentiment: 0
Text:"   let's have a moment of silence for our childhood homes... sadly

Sentiment: 0
Text:lol all these #robotpickuplines are hilarious

Sentiment: 0
Text:"   man

Sentiment: 0
Text:"   my friends can get with ur friends and we can all b friends

Sentiment: 0
Text:"   No man is worth your tears

Sentiment: 0
Text:rain rain go away!

Sentiment: 0
Text:storms are scary!

Sentiment: 0
Text:such a beautiful satisfying day of bargain shopping. loves it.

Sentiment: 0
Text:Tell those girls your clocking out lol

Sentiment: 1
Text:thank god today is friday !!! I love Ti Ti! &lt;3

Sentiment: 0
Text:the batt to my internet connection died.  Guess its back to the mobile!

Sentiment: 0
Text:thrilled about being at work this morning

Sentiment: 0
Text:we break dance not hearts by Short Stack is my ringtone.... i LOVE that song!!!.....

Sentiment: 0
Text:www.apple.com/iphone now has it for the 18th

Sentiment: 0
Text:#squarespace #trackle  no apple iphone card for us  maybe tomorrow! I guess it helps if you tweet it huh?  We forgot

Sentiment: 0
Text:(unsure)  (hassle)  (:  (music) http://plurk.com/p/yq08l

Sentiment: 0
Text:exhausted

Sentiment: 0
Text:i want some ben&amp;jerrys cake batter please ugh

Sentiment: 0
Text:my life is very lazzzzyyyy!!!!!!!            ***********

Sentiment: 0
Text:"        wish ella was on or somebody

Sentiment: 1
Text:ish in a good mood .....tlk to me

Sentiment: 0
Text:i think i'm going to go 3 a long drive then when i get to the pacific ocean open my car door and throw my pc in the ocean

Sentiment: 0
Text:what the hell BBC?

Sentiment: 0
Text:#canucks

Sentiment: 0
Text:I dont like this weekend.. Huhuhu ( (

Sentiment: 0
Text:I'll get on it right away!

Sentiment: 0
Text:-     J + A MADE NiCE..... TWiCE!                     for now ;]

Sentiment: 0
Text:loves life atm!   its brilliant XD

Sentiment: 1
Text:who else is in a happy mood?? =D

Sentiment: 0
Text:!BYE EVERYONE!

Sentiment: 0
Text:...lonely night

Sentiment: 0
Text:blue does not work

Sentiment: 0
Text:geez I'm feeling their pain

Sentiment: 0
Text:i miss my summertime daley.

Sentiment: 0
Text:"    on the computer ... . . . . . . *ill*    lol

Sentiment: 0
Text:SO FAR SO GOOD!

Sentiment: 0
Text:TODAY WAS A GREAT DAY!!!

Sentiment: 0
Text:UGHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

Sentiment: 0
Text:#Battleground

Sentiment: 0
Text:"   a lot

Sentiment: 0
Text:Awwwwwh  i wanted Aiden Davis 2 WIN  i &lt;3 him so bummed he didnt

Sentiment: 0
Text:Curtain drops at the Crown Uptown after 32 ye http://www.kansas.com/news/featured/story/860875.html

Sentiment: 0
Text:eh  must leave New Mexico and soon!

Sentiment: 0
Text:fail maths  i knew it i was just too slow

Sentiment: 0
Text:"   From Gongwer OH Report

Sentiment: 0
Text:fuck sake. Why can things never work out for me?

Sentiment: 0
Text:"-   going in town todaÑ‡ with mÑ‡ cousinnn

Sentiment: 0
Text:hoping to see my baby girl

Sentiment: 0
Text:i don't even know.

Sentiment: 0
Text:I just lost a member of my family

Sentiment: 0
Text:I'm SICK of bedtime battles

Sentiment: 0
Text:i'm so cold this morning......       i have chills all over.....

Sentiment: 0
Text:Just...

Sentiment: 0
Text:No no no. Tonight goes on the books as the worst SYTYCD results show.

Sentiment: 0
Text:no shopping

Sentiment: 0
Text:"  - Poor lil mousey

Sentiment: 0
Text:-- that's an EPIC sad face.

Sentiment: 0
Text:This magazine story just broke my heart at the dentist's office today:  http://tinyurl.com/ngbq2c

Sentiment: 0
Text:Tiger Woods is up by 2at 18 via http://nascar.com/racebuddy

Sentiment: 0
Text:wanna go meet wifey but can't....  this sux   :'(

Sentiment: 0
Text:Wondering why I feel like I do...I'll feel better though...Its all good! I'll be happy inspite of...Tweet ya lata

Sentiment: 0
Text:"   yippeeeee yay lets gather in the hay...HIS LOVE FOUND IT'S WAY+ boy

Sentiment: 0
Text:#IranElection - no one realizes how deep this goes.

Sentiment: 0
Text:&gt;. Bodies from Air France crash have been found  http://twurl.nl/dvu8be (via @Paisano )

Sentiment: 0
Text:"  &lt; that is the story of my life

Sentiment: 0
Text:I HAVE NOOOOOOOOOO FRIENDS ON TWITTER IT MAKES ME SAD WILL SOMEONE FOLLOW ME

Sentiment: 0
Text:i just want to hear from you. i guess that's asking too much..

Sentiment: 0
Text:Hardest working chica i know( mii boss lady) @MoneyAceweather (look up to her seriously) lOl

Sentiment: 0
Text:i really2 don't like this condition. sucksssssss

Sentiment: 0
Text:"       Orlando Lost  The Series. Oh Well

Sentiment: 0
Text:rinitis sucks!!!!!

Sentiment: 0
Text:thanks for being the bestttttttttttttttttttt J-dawg

Sentiment: 0
Text:&gt;( &gt;(  i'm mad and sad right now. Played so terrible today in both soccer and basketball.

Sentiment: 0
Text:&lt;- but mustache man is not that desperate

Sentiment: 0
Text:&lt;--------- my face because i'm missing zoro tonight.

Sentiment: 0
Text:@riceuniversiity I know huh @Kouture85 Im bout to cry@Ahmier thanks Marco! *muah*

Sentiment: 0
Text:angry

Sentiment: 0
Text:praise God for this beautiful day!!!

Sentiment: 0
Text:sry matt 2 hear that (

Sentiment: 0
Text:what the fucccckkkkkkkkkk

Sentiment: 0
Text:Bye World!!!!!!

Sentiment: 0
Text:i couldnt even have one fairytale night

Sentiment: 0
Text:I'll be working when Pottercast/Lupins/Willows come near me.  FAIL.

Sentiment: 0
Text:"    My cell phone screen is dead.  Sooooooooooo

Sentiment: 0
Text:"    NO MORE SICKNESS. strike i say STRIKE! ohhhh well

Sentiment: 0
Text:Nobody likes Year One in the reviews I've read. I'm disappointed. But maybe now I'll like it more since I'm not expecting much..

Sentiment: 0
Text:(must i say more?)

Sentiment: 0
Text:*old me's dead and gone*

Sentiment: 0
Text:... have to go now ??? 13 more minutes   ... please please please

Sentiment: 1
Text:@Lakers!! I love you guyssss! Those rings.. Mmmyeahh! Bling blingg

Sentiment: 0
Text:@PERFEKTnCHANCE (Chance) is Boo #29

Sentiment: 0
Text:@Standing_Stones  Thank you very much for the DVD suggestion!  Very nice of you!  Looks good.

Sentiment: 0
Text:awwwww i really hate this.

Sentiment: 0
Text:bad day.

Sentiment: 0
Text:bad day.....damn you @311. What kind of ticket sale was that.....

Sentiment: 0
Text:Boston Globe could be shut down in 60 days http://sbne.ws/r/vWc

Sentiment: 0
Text:bye guys!!!! i'ma miss ya'll sooo sooo much! but don't worry i'll be back on monday!!! have an awesome weekend!!! peace!!!!

Sentiment: 0
Text:can i have some followers :' ( ... i'm so sad...    NOW THAT I'M LOSING HOPE -pressure

Sentiment: 0
Text:Couldn't bless'd da mic w/ my bra's in music 2day @ERiceOnTheBeat @moneybagzfam1st @circustk

Sentiment: 0
Text:CRY CRY CRY

Sentiment: 0
Text:F**kn day...

Sentiment: 0
Text:Goodnight

Sentiment: 0
Text:grandma is very sick. not doing well. going to the emergency room.

Sentiment: 0
Text:had a WONDERFUL day  G_D is GRRRRRRRRREAT!!!!!

Sentiment: 0
Text:I am going to shed tears if the Cavs have to go home tonight. Like seriously

Sentiment: 0
Text:i am soooo sad...at this point of night i'd be cuddling with jonathan like i did for 4 years

Sentiment: 0
Text:I hate you forever.

Sentiment: 0
Text:I have passed 70-542 exam today

Sentiment: 0
Text:i missed it

Sentiment: 0
Text:i still Feel like a Douchebag

Sentiment: 0
Text:I want to write a song. I think I will.

Sentiment: 1
Text:- @serialseb Always thought time estimates should use 'value of Pi rule' (x 3.14). Only exception being 'Pi squared rule'.

Sentiment: 0
Text:@SirKenRobinson Creativity via Twitter http://bit.ly/HVTHS

Sentiment: 0
Text:"- @SlashHudson you tease

Sentiment: 0
Text:@sommacolada never answering my im's

Sentiment: 0
Text:@soultravelers3 http://bit.ly/H9Nqe  15 TravelTips 4 student safety in roughplaces

Sentiment: 0
Text:@squarespace it's now fathers day and you haven't picked me...yet. I kind of want to incessantly bother you...#squarespace

Sentiment: 0
Text:@SRenaeNae... What is 'FML'

Sentiment: 0
Text:@sweetlilmzmia: &quot;Gotta LOVE Blip.fm - John Mayer Trio - CALIFORNIA DREAMIN' as heard on Conan 06/04/2009 ---... â™« http://blip.fm/~7qdf0

Sentiment: 0
Text:@Thatsrightnate ~ Just in case you need some help w that:  http://bit.ly/12nP1H

Sentiment: 1
Text:@THEDIAMONDCOACH  Im sure he'd love that LOL

Sentiment: 0
Text:@theenglishmuse on &quot;Karl Lagerfeld&quot; 's Twitter profile(s) lol!  Heart the first pic http://tinyurl.com/cbl6tm

Sentiment: 1
Text:@TheIanCrawford is no longer in the Cab. To say I'm heartbroken is an understatement... good luck with everything! you're amazing ian.

Sentiment: 0
Text:@va_songstress broke my twitter..

Sentiment: 0
Text:@warbo is off clubbing... must come over to sheffield sometime &amp; party but really probably shouldn't atm. a tech conference is a conf etc

Sentiment: 0
Text:" @weselec My avatar can't figure out what you people are

Sentiment: 0
Text:@xxkirahxx is fulfilling my life's ambition 2 go 2 a Jonas Brothers concert + I went 2 HMV and the new album is already sold out! Why me?

Sentiment: 0
Text:" @yhf What happened to movies

Sentiment: 0
Text:@zochula just yelled at me for picking apple store over food.

Sentiment: 0
Text:@ZOEBOE: &quot;whoops credit is due to   &gt;&gt;&gt;rb@MusicIsMySunshine:  &quot; ? http://blip.fm/~7d4pk

Sentiment: 0
Text:=&gt; How not to exit a Cessna 206 #skydiving http://bit.ly/16ZZJ7

Sentiment: 0
Text:1 of me cats kittens died only 3 days old too..RIP ming.

Sentiment: 0
Text:1 week before the palm pre comes out and my centro dies. I have a temp phone but my contacts aren't transfered yet. #sadpanda #fb

Sentiment: 0
Text:"- 20 chicken mcnuggets

Sentiment: 0
Text:3 hrs on da phone...lol dude is hilarious

Sentiment: 0
Text:- 400th tweet (!) breakfast: everything bagel toasted w/cream cheese with an iced cap... delish

Sentiment: 0
Text:5 gb of video to upload to utube :O dam sony vegas making it so big

Sentiment: 0
Text:50% of the new footwear labeling norm is definitions that are never referred to in the document. Who wrote this up?

Sentiment: 0
Text:a big angry spider was crawling in my blankeys  i flicked it to the floor and cant sleep now

Sentiment: 0
Text:A blessed sunday everyone!

Sentiment: 0
Text:- a couple years of sickness all piled up to this one day

Sentiment: 0
Text:A dog riding the bicycle http://bit.ly/gvMzD

Sentiment: 0
Text:" a fly just landed in my green chile stew. i've never been big on killing bugs

Sentiment: 0
Text:A problem shared is a buck passed

Sentiment: 0
Text:A_ just got the same handshake in her meeting. Vibe here sucks

Sentiment: 0
Text:à¸”à¸¹à¹?à¸šà¹„à¸•à¹‹ hitech

Sentiment: 0
Text:(Jonah:whats a tweet!?) SHARON!!!!!!!!!!!!

Sentiment: 0
Text:alice is beating be at my scooby doo board game!

Sentiment: 1
Text:am quite tired can't wait till wwe at burswood &lt;3

Sentiment: 0
Text:anyone have any advice on how to cope with a break up?

Sentiment: 0
Text:"  arrrrrrrgggggggghhhhhhhh!!!!!!!!!!  that's it

Sentiment: 0
Text:"-  awake

Sentiment: 0
Text:Being NASTY in the studio with my woman!!!  Go SLEEPIES!!!

Sentiment: 0
Text:but i understand.

Sentiment: 0
Text:cars being inspected today gonna cost me over 600 dollars

Sentiment: 0
Text:e is OUT!

Sentiment: 0
Text:everythings wrong.

Sentiment: 0
Text:Exercise 2 build muscle mass is only thing that speeds metabolism: http://tinyurl.com/bvagbj

Sentiment: 1
Text:feeling ok for the first time in a few days. thank you!

Sentiment: 0
Text:"  found a new way to text him

Sentiment: 0
Text:friends dying is just horrible.

Sentiment: 0
Text:going for a paddle 2moz

Sentiment: 0
Text:Good Nite.  I hope Grandma visits my dreams again tonight.  Last Night was uplifting...  I miss her.

Sentiment: 1
Text:Goodbassplayer... that is funny.... ;)  OilIPO.... I hope the people that will bring us good things are started early this week...

Sentiment: 0
Text:He was the best there.

Sentiment: 0
Text:Hungover........ and craving chocolate! OMG how funny was the pub last night!! LOL

Sentiment: 0
Text:I dont want my sister to leave me for the whole summer!

Sentiment: 0
Text:i hope everyone is at church so i can just go to my concert in peace on wed.  dont have to worry about rushing back to church to visit

Sentiment: 0
Text:- i just spilt the last of my jordans cereal on the floor iâ€™m distraught http://tumblr.com/xxw2329lh

Sentiment: 0
Text:I miss my family and friends.

Sentiment: 0
Text:I see I missed the nectar sucking dirty talk ;)

Sentiment: 0
Text:I want a freaking puppy now! A cute little black yorkshire terrier.

Sentiment: 0
Text:- I want irissa back http://tumblr.com/xpn1wrj48

Sentiment: 0
Text:I'm glad diversity got through...but what about stavros!

Sentiment: 1
Text:I'm here to tell ya ... very yummy.  Decided to go on a hunt for blender drinks ... know any good ones?

Sentiment: 0
Text:I'm out of Nutella

Sentiment: 0
Text:is it rlly tht serious? I'm abt to go thru my fonebook...

Sentiment: 0
Text:is listenin to my new fav band more amor

Sentiment: 0
Text:it is on environmental studies and driving me mental

Sentiment: 0
Text:I've always seen bits &amp; pieces of Shottas. now I've seen the whole movie...it ends sooooo sad   I'm gonna cry.

Sentiment: 0
Text:Just another day in paradise. ;)

Sentiment: 0
Text:Just found a bone in my chicken nugget    Not cool

Sentiment: 0
Text:" - Like I said

Sentiment: 1
Text:love you! &lt;333

Sentiment: 0
Text:my aunties dog is getting put down  hes my dogs brother aswell

Sentiment: 0
Text:" - my head feels like its going to explode - mmm

Sentiment: 0
Text:my head is killing meee

Sentiment: 0
Text:" - My name is Amy. Iï¿½m only three My eyes are swollen I cannot see

Sentiment: 0
Text:" - my picture with Kris Karmada is gone forever

Sentiment: 0
Text:Â«Confirmed: Missing Air France Flight 447 has Crashed in the AtlanticÂ»: http://bit.ly/BxdVL

Sentiment: 0
Text:about 1/4 of my myspace comments are gone. cause someone hacked onto wills account. and kept abusing others so he had to delete it.

Sentiment: 1
Text:about school....... it will all be over soon can't wait to celebrate            STRES till then

Sentiment: 0
Text:- about to pop in a movie &amp; chill a bit... get it innnnn.! call n text

Sentiment: 0
Text:- about to swim

Sentiment: 0
Text:abt missing Air France plane. Follow here for best air news source:  http://tinyurl.com/m2p6yk

Sentiment: 0
Text:AFI are not at reading til sunday this sucks !!!!!!!!!

Sentiment: 0
Text:" after a crap night was looking forward to being cheered up

Sentiment: 0
Text:ah the postman didn't have my package. What am I goon to do for the rest of the day.....

Sentiment: 0
Text:ahh school on monday!!!! not ready

Sentiment: 0
Text:" ahhh. Drizzy. Mr. Rogers

Sentiment: 0
Text:" Airport Express doesn't rock enough to allow wireless scanning with the Canon pixma MX310

Sentiment: 0
Text:" Alistair's friends are all in the kitchen and I'm in my pjs...I JUST WANT A CUP OF TEA

Sentiment: 0
Text:all day.. no play.

Sentiment: 0
Text:all dressed up and no bicyclist for Monday nite ride n Henderson KY http://bit.ly/10H4ne

Sentiment: 0
Text:all I want is my ma in my arms  that's all I want is you in my arms

Sentiment: 0
Text:all my friends are gone haley n katie @ camp Paris @ moms Landin n Ayonna @ aunts n moms im so bored

Sentiment: 1
Text:all nighter. yeeeeeeeeeeeessshhhh what a nightmare up coming 2 weeks. cannot wait to graduate!

Sentiment: 0
Text:All the small things...

Sentiment: 0
Text:" All those Non-Robsten posts are making me sad. I mean

Sentiment: 0
Text:allison didnt win. She should have.

Sentiment: 1
Text:almost time to leave.

Sentiment: 0
Text:already getting sleepy...I really want to get my psych quizzes done tonight...

Sentiment: 0
Text:- always a nice thing to wake up to. yay. :p (gosh I'm such a typical lame overanalyzing teenager) lmao  / had a nice nap.

Sentiment: 0
Text:am excited

Sentiment: 0
Text:Am feelin very happy!?

Sentiment: 0
Text:Am I feeding the Pig'?

Sentiment: 0
Text:" am i losing my mind cause i wanna see my.TC on TV right now

Sentiment: 0
Text:am sad to say i didn't get my results today somehow the school forgot to mail my results to me?? Typical. Ugh

Sentiment: 0
Text:-- An alarm clock is a device for waking up people who do not have small children. ---

Sentiment: 0
Text:And how can you mend a broken heart?   â™« http://blip.fm/~8k7kl

Sentiment: 0
Text:and I think that's why I felt really sick and depressed in school today cuz of all the stress.. I'm glad I got that off my chest :/

Sentiment: 0
Text:and i was just starting to get confident in myself! you have torn me down!

Sentiment: 0
Text:anoron.reedcourty.operaunite.com/webserver/content/ home.sch alternatÃ­va

Sentiment: 0
Text:another 45 mins....

Sentiment: 0
Text:another early day

Sentiment: 0
Text:another father's day weekend I don't get to spend with my dad..

Sentiment: 0
Text:Another Friday night of Rock Band

Sentiment: 0
Text:anticipating a tough day ahead

Sentiment: 0
Text:anyone know if Ghostbusters is region free on 360?? and where to get a US copy in Britain if it is

Sentiment: 0
Text:: D a million making a difference. I can't help but to believe. I came in believing &amp; I will leave believing GOD IS!

Sentiment: 0
Text:- ?oVe&lt;33

Sentiment: 0
Text:6:30...what's wrong wit it?

Sentiment: 0
Text:- alergic... nose itchy and eyes burning... Hope It's getting better soon....

Sentiment: 0
Text:and they KEEP on coming!   xox

Sentiment: 0
Text:Another expensive weekend trip to the vet.

Sentiment: 0
Text:"  are there any parties tonight!? im hella bored at home

Sentiment: 0
Text:but chilli prawns will make the pain better...

Sentiment: 0
Text:daughter's beloved diabetic dwarf hamster died in her hands this morning...all creatures are worthy of love. â™¥

Sentiment: 0
Text:DD has pinkeye...not fun.

Sentiment: 0
Text:-- Farrah Fawcett Dies of Cancer at 62 - ABC News http://bit.ly/akQLD (via @Turner)

Sentiment: 0
Text:feeling hopeless and useless.

Sentiment: 0
Text:forgot my lunch at home

Sentiment: 0
Text:General Motors sold hummer :S :S

Sentiment: 0
Text:Good morning all! Have a great day!!!

Sentiment: 0
Text:goodnight..

Sentiment: 0
Text:gooood night!!   must prepare for tomorrows meeting now

Sentiment: 0
Text:- Great! Im bored at the moment and just have no idea on what to do!  Missing Boyfie too! Damn iâ€™m... http://tumblr.com/xzp224xgj

Sentiment: 0
Text:having a luvly day http://tinyurl.com/ckbmkc

Sentiment: 0
Text:he is so hot !

Sentiment: 0
Text:hmm what to do!

Sentiment: 0
Text:http://bit.ly/18xobk Five Guys Locations Closed After Visit from &lt;em&gt;Inside Edition&lt;/em&gt;'s 'Rat Patrol' @dcist

Sentiment: 0
Text:I am actually crying now because of sore throat.

Sentiment: 0
Text:" - I feel irresponsible and sort of horrible. Marshmallows

Sentiment: 0
Text:i miss my brother.. i worry about him.

Sentiment: 0
Text:"  i need to think of something else

Sentiment: 0
Text:i wanted julian to win!

Sentiment: 0
Text:- Iowa No. 2 in happy! Yea!

Sentiment: 0
Text:jus got some bad news

Sentiment: 0
Text:just got home

Sentiment: 0
Text:just mean

Sentiment: 0
Text:just saw sink into me the whole video on kerrang! ive seen it before loads but its so much better on tv!

Sentiment: 0
Text:- Limp Bizkit - Rollin' #SongStuckInMyHeadWhenIWokeUp

Sentiment: 0
Text:"  ''Love

Sentiment: 0
Text:my camera broke !

Sentiment: 0
Text:My mom is the funniest person ever!

Sentiment: 0
Text:my parents left

Sentiment: 0
Text:"  Nadal is out @ French Open ... now

Sentiment: 0
Text:"  no ass beatings

Sentiment: 0
Text:nothing....

Sentiment: 0
Text:ok we'll talk about your boyfriends and stuff tomorrow ;) lmao and we'll talk for real soon too!! wooo hehe ilysfm doodle xxxx

Sentiment: 1
Text:Pie seems to have quite a good appetite now.

Sentiment: 0
Text:- server problems - motivating me to change hosting providers though... #fb

Sentiment: 0
Text:shakes head

Sentiment: 0
Text:"  Shock loss to Sparks...bummer

Sentiment: 0
Text:some asshole got a hold of my email and signed me up for all this spam mail.  ughhhh...it's non stop.  anyone have a spam blocker?

Sentiment: 0
Text:someone just said ast least your pretty  . thanks but but being pretty gets you nowhere you have to much integrity .

Sentiment: 0
Text:myspace peOplE  can get really angry if I don't answer them right away... JA!

Sentiment: 0
Text:never get any photo comments on m space and more

Sentiment: 0
Text:"  NHL: Penguins 1

Sentiment: 0
Text:no tickets in germany for the miley cyrus tour..

Sentiment: 0
Text:"  photo shoot rained out...  oh well

Sentiment: 0
Text:R.I.P young teke!!!  i miss you cuzin!! &lt;3     it has been 1 year sence you died. . .    [Dont be ashamed of your faith]

Sentiment: 0
Text:RIP Charles J ...the world is with one less fine fellow

Sentiment: 0
Text:RSL was at the Paley talk?! Now I'm even more depressed I couldn't get a ticket. Oh wells.

Sentiment: 0
Text:- she is amazing -- Bjork ï¿½ Bachelorette ? http://blip.fm/~4lfyi

Sentiment: 0
Text:so bored

Sentiment: 1
Text:so much for a good weekend

Sentiment: 0
Text:Thank you.    @Kyauphie

Sentiment: 0
Text:The hotel doesn't know where it is either... that was my favorite! How poopie is that.

Sentiment: 0
Text:- thelovelybones: I plan on owning this â€¦donâ€™t judge me. http://tumblr.com/xr0238tmq

Sentiment: 0
Text:"  This year

Sentiment: 0
Text:- ticketsandpassports: Â lmao your not a nerd. i think its cool when guys like anime. http://tumblr.com/xqn1x1tue

Sentiment: 0
Text:To all the mothers whose day may not be so happy. God loves you. TLC - Waterfalls ? http://blip.fm/~5zi9g

Sentiment: 0
Text:Today is not a good day. But I guess laying around the house in your undies isn't so bad.

Sentiment: 0
Text:"  went to maggie's bday party

Sentiment: 0
Text:when will RB2 get an australian release date???

Sentiment: 0
Text:" !my grandma just told me she thinks I'm stupid. Well

Sentiment: 0
Text:#andyhurleyday

Sentiment: 0
Text:#ASOT400

Sentiment: 0
Text:#betseyjohnson why are you doing this to me? This necklace is $150 rather than the usual $50-60 I want it  http://twitpic.com/6ioi8

Sentiment: 0
Text:#followfriday @n3rin3 @jurgenphoto @shaneaddinall @robi27 @dannyvan @byronrode @tattood1

Sentiment: 0
Text:#IMISSCATH #IMISSCATH #IMISSCATH #IMISSCATH #IMISSCATH #IMISSCATH #IMISSCATH #IMISSCATH #IMISSCATH #IMISSCATH #IMISSCATH #IMISSCATH

Sentiment: 0
Text:#mcflyforgermany #mcflyforgermany #mcflyforgermany #mcflyforgermany #mcflyforgermany #mcflyforgermany #mcflyforgermany #mcflyforgermany

Sentiment: 0
Text:#p1wimax no signal detected here at the gardens

Sentiment: 0
Text:#trackle

Sentiment: 0
Text:--&gt; that was then. ='( --&gt; this is NOW.

Sentiment: 0
Text:&lt;3 this pic If u want more tell me cause I got more   http://twitpic.com/6vsv8

Sentiment: 0
Text:&lt;---My expression watching this again: http://tinyurl.com/eqbwe

Sentiment: 0
Text:&quot;Beach Ball Fail&quot; - http://cheezburger.com/tw/?v7-20659 #lol #fail

Sentiment: 0
Text:&quot;I'm a freelance writer for Braille porn and a stunt double for a hand model for Palmolive dishwashing liquid.&quot; [from @ShinyHappyHead]

Sentiment: 1
Text:&quot;Im in love and I don't care who knows it !&quot; -elf

Sentiment: 0
Text:&quot;It's raining again&quot; (c) Supertramp

Sentiment: 0
Text:" &quot;Y must people insist on talking about stupid politics on the comments of a bubblegum pop song. Sorry

Sentiment: 0
Text:&quot;you have to do it all alone&quot;

Sentiment: 0
Text:" Apparently the 'new' 3.0 is the same build as the GM

Sentiment: 0
Text:" Archie's annoying me this morning

Sentiment: 0
Text:are you ok @zheyamada ?

Sentiment: 0
Text:" Argh

Sentiment: 0
Text:-as simple as it gets.

Sentiment: 0
Text:at Chris Brown . . . I honestly dont feel bad for Rihanna ; anyways . . . Out nd such . . .

Sentiment: 0
Text:at last night

Sentiment: 0
Text:" at my tweets: 1 lady saying goodnite

Sentiment: 0
Text:at the nursery. the wailing have just ended. all sleeping soundly. working morning shift tmrw. grr

Sentiment: 0
Text:AT THE RANDOM MENTION ABOUT CORE 2 &quot;DEALS&quot; THAT ARE ALMOST TWICE AS MUCH SENSE AS IT'S NOT TIED TO HIMSELF ABOUT TV EVERY NIGHT.

Sentiment: 0
Text:at work ! Fuck !

Sentiment: 0
Text:at work and got loads to do b4 I leave today. Toodles lufflies xxx

Sentiment: 0
Text:attempting to get other people on twitter(other than cate)  to talk to me but it is failing

Sentiment: 0
Text:Aw. Toy Story 3 is coming out NEXT year.

Sentiment: 0
Text:awake...finally..random dream...i was a penguin but i lived in jersey and i oddly lived in a icecream store lolz

Sentiment: 0
Text:awesome  http://twitpic.com/6ikhd

Sentiment: 0
Text:awesome black coffee... anyone?

Sentiment: 0
Text:aww great song &quot;Picture to burn&quot;

Sentiment: 0
Text:AWW I GOTA DO HOMEWORK

Sentiment: 0
Text:aww someone borrowed it without telling me.

Sentiment: 0
Text:Awww derek is at work back to making kandie with the little ones  :o

Sentiment: 0
Text:B- in genetics so that's a 2.75 towards my GPA. What really sucks is that I got a 79.75% in the class and an 80% is a B.

Sentiment: 0
Text:baby died last night. @$%%$# day.

Sentiment: 0
Text:baby girl's so upset.....i'm not where i need to be with my sewing... and it's almost 10pm and i'm finally eating a little dinner..sigh..

Sentiment: 0
Text:baby sitting today.. shopping tomorrow.. Rue 21 Is the best Ever..

Sentiment: 1
Text:baby you like my favorite dessert I just can not get enough of you love you I'm yours 4Eva

Sentiment: 0
Text:"- back from cali

Sentiment: 0
Text:- back pain

Sentiment: 0
Text:Back to basics

Sentiment: 0
Text:bad day 2day. Broken glasses  rainy weather  uof

Sentiment: 0
Text:bad night for the pens

Sentiment: 0
Text:bad timing- a new mommy just called for newborn pictures and I can't fit the baby into my schedule no matter how hard I try

Sentiment: 0
Text:BAHAHAHA  me and jodie burst out doing kevin's sos dance!  EPICCC XD

Sentiment: 0
Text:' bank account is negative $118...

Sentiment: 1
Text:Bas one last time 2 update my status

Sentiment: 0
Text:baseball.

Sentiment: 0
Text:bcd's closed! i guess nodaji it is.

Sentiment: 0
Text:"- bed ; I gotta get up early

Sentiment: 0
Text:bed time......................................................

Sentiment: 0
Text:bedss gayyyy ... oh well Goodnight people  @technotetris and @ShaunAcland ;D

Sentiment: 0
Text:- been up for 2 days straight. LoL. i NEVER sleep.

Sentiment: 0
Text:being afraid of food is an eating disorder right?

Sentiment: 0
Text:being told im beautiful doesnt make my tummy better

Sentiment: 0
Text:besides that great graduation day. I finaly made it I'm a highschool graduate ! Moms word .. Chapter close .. Keep pushing foward.

Sentiment: 0
Text:"  still no phone. bukas pa raw in the afternoon...  oh well

Sentiment: 0
Text:such a nice day

Sentiment: 0
Text:Summertime by DJ Jazzy Jeff and The Fresh Prince

Sentiment: 0
Text:The iPhone will be out of commission for a while.

Sentiment: 0
Text:the weather is lushhh!

Sentiment: 1
Text:Things are not good in my head. I may not be around a lot this weekend.

Sentiment: 0
Text:third date went well....moving on to fourth!!!!!!

Sentiment: 0
Text:To The Death! An awesome random comic for the certifiably not sane. (  )

Sentiment: 0
Text:try and enjoy ur family &amp; I am here if I need anything-anything!!!. Love you Sis-be brave &amp; I know u r strong ur in my prayers

Sentiment: 0
Text:twilight !!!

Sentiment: 1
Text:twitter wont let me send replies today - boo hoo

Sentiment: 0
Text:two more days.

Sentiment: 0
Text:ughhh..

Sentiment: 0
Text:UVA baseball...   Come on boys you can do it

Sentiment: 0
Text:water works are gonna start

Sentiment: 0
Text:" - Well i wrote a missive post about last night and all the things that happened

Sentiment: 0
Text:"  well

Sentiment: 0
Text:- 'What Canadians Have to be Proud of' http://bit.ly/NX4aQ

Sentiment: 0
Text:why is it raining?

Sentiment: 0
Text:why me?

Sentiment: 0
Text:xD go day!!!

Sentiment: 0
Text:- yay for STAR testing week! I start school at 11am this week and I have no school on thursday! maybe SF... http://tumblr.com/xvq1mln1l

Sentiment: 0
Text:- #Hello #World! This is where i live: http://twitpic.com/6bo0t #beautiful #5am #woop - bed now

Sentiment: 0
Text:#shortstack #tokiohotel #shortstack #tokiohotel #shortstack #tokiohotel #shortstack #tokiohotel #shortstack #tokiohotel #shortstack

Sentiment: 0
Text:#squaresp #squarespac #squarespace #trackle giveaways giveway iphonegiveway squarespace squarespce trackle

Sentiment: 0
Text:&lt;*~Free!~*&gt;

Sentiment: 0
Text:&lt;----that's me smiling.

Sentiment: 0
Text:- &quot;......you were asleep while i gathered my things in the dark. the burns on my fingers were all that was left of the spark...&quot; -

Sentiment: 0
Text:&quot;BBC NEWS | UK maps climate change forecasts&quot; - The picture it paints is an alarming one ( http://bit.ly/69AYs )

Sentiment: 0
Text:&quot;I'm giving up on you. I don't care how you mess up your life now.&quot;... :'(

Sentiment: 0
Text:" &quot;Meteorologists Predict Chilly

Sentiment: 0
Text:&quot;Nintendo DSi Portable Game System - What Will You and i Do?&quot; ( http://tinyurl.com/b3yobq )

Sentiment: 0
Text:&quot;Promote My Site - Getting to the Front Page and Other Places in Social Media&quot; ( http://tinyurl.com/dflzg4 )

Sentiment: 0
Text:" &quot;The universe is a living being

Sentiment: 0
Text:- &quot;the world makes music for people who listen &quot;

Sentiment: 0
Text:&quot;Will Diggâ€™s New Share Feature Pollute Twitter?&quot; ( http://tinyurl.com/ncqkm5 )

Sentiment: 0
Text:(angry) mixed motions! but soo frustrated x( http://plurk.com/p/13s5mg

Sentiment: 0
Text:(mood i am in)

Sentiment: 0
Text:*exited* I just bought some oreos!! I hope everyone likes oreos..

Sentiment: 0
Text:*hugs @ignorantsheep*

Sentiment: 0
Text:*sends you e-hugs*

Sentiment: 0
Text:*tear*

Sentiment: 0
Text:" *cries* I'm so depressed

Sentiment: 0
Text:"--- *On my way to the doctors with my Duo

Sentiment: 0
Text:*sob* must be in bed!!

Sentiment: 0
Text:*wishes she was at summer jam*

Sentiment: 0
Text:"

Sentiment: 0
Text:-- . BABBBBBBBBYY .  I missed you MUCH!!

Sentiment: 0
Text:. Sunday is over.

Sentiment: 0
Text:-- . well then you gon have to stop w. that . &quot;IDC&quot; shit. JUST be faithful like *points to em* MOI!

Sentiment: 0
Text:.. why the jonas are bad with us !! come to paraguay

Sentiment: 0
Text:... its JONAS DAY!!!!!!!!

Sentiment: 0
Text:... UghH... Anybody wanna come to my house and cook? My mom is leavin for work and aint cook me shit !... Can't trust dem hoes!!!

Sentiment: 0
Text:....  i don't know what to do..

Sentiment: 0
Text:.... i think i lost my spanish book!! :-X

Sentiment: 0
Text:.... Life can be so complicated. I know God has a plan .... I just have to trust in him.

Sentiment: 0
Text:" ......... Oh well

Sentiment: 1
Text:.........not really a good night guys ! buu huu

Sentiment: 0
Text:...I did not get cast in but I will keep looking for some dance opportunities.  I need some exercise.

Sentiment: 0
Text:...the ground around me is wet... i looked up to see if any drops fall on my face...it was drizzle all around but I am missing my drops

Sentiment: 0
Text:..i forgot to bring my new sharpie pens to school today..booo!

Sentiment: 0
Text:..omg...my celly is off...this hasn't happened to me in years...WTF!!! gota get my bill paid

Sentiment: 0
Text:: The Last Gadget http://tinyurl.com/pd4wyp #Geek_And_Poke

Sentiment: 0
Text::'( this is so horrible

Sentiment: 0
Text::'( where ius that one person that can make me smile

Sentiment: 0
Text::S this tweetdeck is killing me hate it

Sentiment: 0
Text:;) July Flowers (July 2009) #Holiday

Sentiment: 0
Text:@ last.fm not working.

Sentiment: 1
Text:@aaronXnow finally got twitter haha

Sentiment: 0
Text:@aChAotIcBeaUtY

Sentiment: 0
Text:@Aimee_B_Loved I think there may be a connection between Paul Reubens and the reason why movie theater fl.. http://tr.im/nfKO

Sentiment: 0
Text:"- @alexjreid - saw that earlier

Sentiment: 0
Text:"- @alittlebit - temperature is down

Sentiment: 0
Text:"-- @anyamanda said I tweets less these days so

Sentiment: 1
Text:" @AuroraLee Would love to see you guys sometime! *grin* - and aw rats

Sentiment: 0
Text:- @benboychuk I hope it's not actually on here birthday that she's getting shots.

Sentiment: 0
Text:" @billbeckett's signature has 100% rubbed off my mondayeyes bracelet. At least I have plenty of autographs from him

Sentiment: 0
Text:@blackswan2 &quot;to all you&quot; ? http://blip.fm/~7d1qo

Sentiment: 0
Text:@blondediva11 What happened while I was gone? Anybody get arrested http://tr.im/koFz

Sentiment: 0
Text:- @breegeek I'll know if u can't find a replacement 4me. I'll still pay u if not.  I won't let u hang

Sentiment: 0
Text:@canuckgrrrl Seeing a guy dressed up as a banana totally made my day. Phallic symbol FTW http://tr.im/mVTm

Sentiment: 0
Text:- @carole29 yep  coz of the England game on Wednesday

Sentiment: 0
Text:"

Sentiment: 0
Text:-- . =D There's my BOO.  *Blushes*

Sentiment: 0
Text:-- . BYYEEE . ILY2 Jamarcusssssss

Sentiment: 0
Text:. I was want to buy the sims 3 . But it sold out . Wtf . Haha..

Sentiment: 0
Text:-- . You aint gotta apologize. I know I'm not ugly.

Sentiment: 0
Text:.. just

Sentiment: 0
Text:" .. yep

Sentiment: 1
Text:... ...I don't wanna get rid of twitter  You guys are too cool...

Sentiment: 0
Text:... i try... i try so hard... and i seem to get no credit for it.... wats the prob?

Sentiment: 0
Text:"- ... wide awake

Sentiment: 0
Text:.... Dream beautiful.

Sentiment: 0
Text:.... now only have one roommate....

Sentiment: 0
Text:..... Im givin myself 5 minutes to turn that frown upside down

Sentiment: 0
Text:......i cant even say a word right now

Sentiment: 0
Text:.....why am i so sad??...becuz of u or becuz of the exam??.....i think..becuz of u...

Sentiment: 0
Text:...?                   ..frustrated?

Sentiment: 0
Text:...and i feel a shallow breath that squeezes past the fifty pounds of stone laid in my chest.

Sentiment: 0
Text:...just found out that a friend from my childhood has passed away... May he Rest In Peace.

Sentiment: 0
Text:...still in the office...

Sentiment: 0
Text:...that is all

Sentiment: 0
Text:..sniffles... since I dont get to leave this fucking house...AW GREAT the power's gone. and its getting dark.. Puurfect!

Sentiment: 0
Text:/ I feel so ... ... Left out

Sentiment: 1
Text:::sigh:: we didnt win the contest . stupid popularity contest. i had so many votes for her also.  im realy sad. i had such a good feeling

Sentiment: 0
Text:;( noooo! why? things are so complicated if I spelt that wrong idc

Sentiment: 0
Text:;( noooo! why? things are so complicated if I spelt thy wrong idc

Sentiment: 0
Text:" ;) Butterfly Day (Jun 19

Sentiment: 0
Text:??? what does it means ?

Sentiment: 0
Text:@ JFK International Airport http://loopt.us/PPYZTQ.t

Sentiment: 0
Text:@ jonas brothers youtube bein suspended

Sentiment: 0
Text:@ moval court 4 a traffic ticket..I should b sleeping..aahh.

Sentiment: 1
Text:- @ work.. || Only 5 hours of it today and then weeeekend!  Can't wait for the long weekend to begin! Gonna get some things done for sure!

Sentiment: 0
Text:@ahugeproduction Praying for my cold to go to my head because a skunk just sprayed my yard. This is the w.. http://tr.im/n8AI

Sentiment: 0
Text:" @AriaaJaeger Created from the realms of Light

Sentiment: 0
Text:@arjunbasu The music was so quiet that he was sure there was a massive hoax being played. On him alone. I.. http://tr.im/mP2j

Sentiment: 0
Text:@bananarchy_atx sold out of frozen bananas today!   http://mypict.me/2QIM

Sentiment: 0
Text:@beckobviously i have no car to come to you either.

Sentiment: 0
Text:@belllareow has disappeared again

Sentiment: 0
Text:- @billyraycyrus oi tell your daughter to lower her ticket prices we cant afford it in london  my sister cried.

Sentiment: 0
Text:"- @brooklyn_belle LOL. &quot;cat.&quot; I'm a huge fan. Also

Sentiment: 0
Text:" @Canuckflack Speaking as a historian

Sentiment: 0
Text:" @cnnbrk: Farrah Fawcett

Sentiment: 0
Text:"- @cmedders Yes

Sentiment: 0
Text:" @CranberryPerson Dear hyper chihuahua

Sentiment: 0
Text:@danawalker Washington Capitals would be one of #myweakness as well.

Sentiment: 0
Text:" @daveena looking fwd to a twitpic of selma soon. Cool name

Sentiment: 0
Text:@desiredeffect

Sentiment: 0
Text:@dustincary yea I really wanna see a win for him at daytona

Sentiment: 0
Text:@DWO34 Great to follow @BUTTERFLYWHEEL @DebraWard @chastity_1111 @Cortnee4Christ @DWO34 @DarrenSproat @Sharboubou @mikehanes

Sentiment: 0
Text:@EightyThreeKid aww I'm sorry bae u kno I be grindin =D BUT I GOT U I SWEAR....I needa go buy an artbook that or construction paper

Sentiment: 0
Text:"- @fontenot619 Hey you! @PoisonGirl10 How long will you be on? @summerblonde83 Thx! @Nic0pic0 hehehe yw ;) @sevgli Yeah

Sentiment: 0
Text:" @gigia: &quot;@Mama_K: &quot;Nobody told me Violent Femmes covered Gnarls Barkley! &quot; tks

Sentiment: 0
Text:@HitzProductions unfortunately I'm coming from NJ the boonies...I gotta drive to the path

Sentiment: 0
Text:"- @iamfauxpas All gigs this weekend have been cancelled

Sentiment: 0
Text:" @idvssuperego Started working on a â€œwarm

Sentiment: 0
Text:@infobotz News = Google Getting Twitterpated? - http://tinyurl.com/oropl7

Sentiment: 0
Text:@isak is mad at me. #fail

Sentiment: 0
Text:@jazzgotsoul @liveguy lol nooooooooo!!!

Sentiment: 0
Text:@jessdelight I just played ur joint two songs ago. Everyone in studio was feeling it!

Sentiment: 0
Text:- @jonswerens I can't get excited about Conan.

Sentiment: 0
Text:@LadyKeisha @scorpio510 thanx for the post &amp; the warm wishes.. enjoy ur day!

Sentiment: 0
Text:@latuacatante17 youu welcomee

Sentiment: 0
Text:" @LisaBarone If

Sentiment: 0
Text:@lisad stopped talking to me. I should stalk her. ^^

Sentiment: 0
Text:"- @littlecharva - you'll be pleased to know I did not have a nice night's sleep

Sentiment: 0
Text:" @loic Now try sex in bing

Sentiment: 0
Text:@lushone toolio has court on the 24th...

Sentiment: 0
Text:" @Mgapmp When you meet @johncmayer tonight

Sentiment: 0
Text:@MICHAEL_CASTRO is not at 902  thanks!

Sentiment: 0
Text:- @minxlj hope you get better soon

Sentiment: 0
Text:@misterdjin i just saw...

Sentiment: 0
Text:@Mizz_Bliz I slept late too. I wonder y u did...Mhmm. I'm not as hype as u think to leave the country for 2 weeks &amp; 3 days.

Sentiment: 0
Text:@MIZZWALKER which one???

Sentiment: 0
Text:@moogyboobles AHHHHHH - bloody Five. Why did they give away House (and me the Sky subscription)?

Sentiment: 0
Text:@Mp3Jackson Is Upset With Me Lol

Sentiment: 0
Text:" @mrjoecool well praise the lord 4 gud moods i kno i need 2 b 1

Sentiment: 0
Text:@Nambu sending my tweets from wrong account although selected the right one.

Sentiment: 0
Text:" @oliveshoot aw

Sentiment: 0
Text:big ass kool-aid smile on my face from talkin to my boo...

Sentiment: 0
Text:bleh... I feel like QQing now.

Sentiment: 0
Text:blowdrying my hair

Sentiment: 0
Text:Boo to that

Sentiment: 0
Text:bored........doing nothing at all....okay...i'm a pretty shy girl...

Sentiment: 0
Text:BOREDDDD  going to do powerpoint

Sentiment: 0
Text:boring nite...damn I guess I better get use to this

Sentiment: 0
Text:boro let me down. It's getting very tight.

Sentiment: 0
Text:bosco graduation then sara's voice recital

Sentiment: 0
Text:breakfast with family

Sentiment: 0
Text:Britains Got Talent on RIGHT NOW ! Good luck Susan Boyle ;)

Sentiment: 0
Text:bummed to be missing bb Kris's comcast chat. Stupid responsibilities.

Sentiment: 0
Text:" burnt tongue

Sentiment: 0
Text:but eatting popcorn so its getting better

Sentiment: 0
Text:but I don't want a boyfriend for the summer.

Sentiment: 1
Text:" but I love you

Sentiment: 0
Text:" but not HIM! He's just a brown nose

Sentiment: 0
Text:"- but suddenly something happens

Sentiment: 0
Text:can first see MTV Movie Awards on Thursday!! how sad!!&lt;3&lt;3 but am looking forward to Thursday!! jubii!!

Sentiment: 0
Text:Can I join you?  {*_*}  KarenWild

Sentiment: 0
Text:canon powershot s400 you had served me very well. i am sorry that i left u in that car for hottest 3 days... i mourn your loss

Sentiment: 0
Text:" cant afford to see Angels and Demons

Sentiment: 0
Text:" can't get motivated

Sentiment: 1
Text:cant get up to auckland to watch jb 3d movie. im soo gutterd. suppose i have to wait till the dvd release..

Sentiment: 0
Text:Can't log into my computer at work.  ack!  Got lots to do. IT guru out today. can anyone help me?

Sentiment: 0
Text:can't make any labels til my computer is fixed..can't fix my computer until I make some money..can't make money unless I sell soap grrrr

Sentiment: 0
Text:can't sleep -_- this sucks eggs and bacon! I'm suppose to get up early to

Sentiment: 0
Text:" can't sleep

Sentiment: 0
Text:Can't Wait For Hills Finale Tonight! â™¥

Sentiment: 1
Text:" Can't wait for the weekend

Sentiment: 0
Text:Carrie has a bad eye infection...just waiting for hear from the vets to see if they found anything

Sentiment: 0
Text:cba i'm revising my french oral fuck it

Sentiment: 0
Text:- certification test #2 at 8:30 this morning. Feeling much better about this one today

Sentiment: 0
Text:changin my name to ambergirl66 ;) haha my youtube name and it mathces my background ;)

Sentiment: 0
Text:-- chilling with my niggahz Haley and Dylan

Sentiment: 0
Text:chocolate cake with a delicious strawberry yummy yummy

Sentiment: 0
Text:" church with matt

Sentiment: 0
Text:-- city tonight for mae!

Sentiment: 0
Text:cnt even use a single Twitter App!!!!!

Sentiment: 0
Text:" cold

Sentiment: 0
Text:come on bitchesss #barakatday #barakatday #barakatday #barakatday

Sentiment: 0
Text:come party

Sentiment: 1
Text:" come to manchester while your in england  id love to meet you  did you have fun in germany? its beautiful

Sentiment: 0
Text:Coming up to the home stretch now with this J/M fic. YAY!!

Sentiment: 0
Text:computer is being very tempermental at the moment....

Sentiment: 0
Text:" Congrats to AL's newest state Senator elect

Sentiment: 0
Text:Content.&quot;made a pac lets see how long it last&quot;

Sentiment: 1
Text:cookies the first time

Sentiment: 0
Text:could this night be any worse?

Sentiment: 0
Text:couldn't find it

Sentiment: 0
Text:cramps. Drugs--good.

Sentiment: 0
Text:crap day tat will get craper

Sentiment: 0
Text:credit card bill. ow my wallet.

Sentiment: 0
Text:"-- dad came back &amp;asked us to go to anyer till thu! While him

Sentiment: 0
Text:dads got to turn the power off  caio

Sentiment: 0
Text:dammit... No more sleep for me.. And on my day off to.. :-/

Sentiment: 0
Text:" damn gettin it from someone right now

Sentiment: 0
Text:damn u still haven't been to sleep? and just look them up...i think it was Royalty Beats and City Council

Sentiment: 1
Text:damn! didnt make on time and the border was closed! drove hr. to toher side of state to make it ti Mexico!.sniff! sniff! tired!

Sentiment: 0
Text:" Damn

Sentiment: 0
Text:damn. There has to be something wrong. And its not youu

Sentiment: 0
Text:Dan won't have off for my birthday.

Sentiment: 0
Text:" darn you city

Sentiment: 0
Text:def. i have no studio so ur jus gunna get the lyrics [shrug]  @ExoticBella_

Sentiment: 0
Text:definately bedtime

Sentiment: 0
Text:definately just missed my train. smh. fuck!

Sentiment: 0
Text:depressing day ? http://blip.fm/~6tfp6

Sentiment: 0
Text:" devstateddd

Sentiment: 0
Text:did not get to go see UP!! Oh well ended up going to dinner with Blase and Bridget!

Sentiment: 0
Text:didn't get much sleep again cos of the flippin neighbours! Grr time to work again!

Sentiment: 0
Text:" Didn't get to do some car scheming tonight. sad. but i did get to mosh while looking like a complete bogan

Sentiment: 0
Text:didn't go out last night I fell asleep .... I Suck (not literally)

Sentiment: 1
Text:" Didn't have time updating because was 2 busy enjoying this &quot;love making

Sentiment: 0
Text:didn't think Netball was on coz it was raining when I got there ... Now no one can take me  Manee is going to b annoyed :|

Sentiment: 1
Text:Didn't win the twitter contest. BOO

Sentiment: 0
Text:Dinara lost again in Roland Garros. Why the Safins have to do it hard?

Sentiment: 0
Text:dinner &lt; bath &lt; workout &lt; run

Sentiment: 0
Text:Diplomatic husband to his wife &quot;How do u expect me to remember ur birthday when u never look any older?&quot; (via @normaltusker @nehabagoria)

Sentiment: 0
Text:dissapointed.

Sentiment: 0
Text:does anybody know the statistics homework *not that I have started* nobody is answering my emails about business studies...

Sentiment: 0
Text:doesn't know what to get fir a tattoo

Sentiment: 0
Text:dont feel good ptosis ;)

Sentiment: 0
Text:Don't forget to vote today! http://bit.ly/3MG0r

Sentiment: 0
Text:- don't ignore the smell of sizzling skin when you're sitting in the sun!

Sentiment: 0
Text:dont know whats wrong with me

Sentiment: 0
Text:Don't like ending the night arguing with the huz in SMF over stupid home improvement crap.

Sentiment: 0
Text:don't wanna go to work

Sentiment: 1
Text:@Dayngr TweetWrath I think I just coined a new word where is that twitter dictionary http://tr.im/nyYv

Sentiment: 0
Text:@DemonicTurtle - You guys have fun last night? I hope you got my text... Pub quizzage tomorrow?

Sentiment: 0
Text:@DJWiLLGATES

Sentiment: 0
Text:" @electrograffiti I know but I'll miss having someone to bitch about Brussels trams

Sentiment: 0
Text:@ELYSIANFIELDZ=CLASS @ELYSIANFIELDZAJ=NO ANSWER @RON_NO4LYFE=WORK @_ETJ= ON THE ROAD @PLUSISAPLUS=N NOLA IM HUNGRY WITH NO1 2 EAT WITH!

Sentiment: 0
Text:@essentially_me Funny fact: @sween has about 3x his town's population following him on tumblr. How does h.. http://tr.im/lCEl

Sentiment: 0
Text:" @fernandofelman am gonna miss you too. if it's really gonna be 2-3 years

Sentiment: 1
Text:- @flopearedmule  Guess that's the end of my love affair with emusic.

Sentiment: 0
Text:@Grahamapalooza @RoniBryantMusic @Rob_in_Grantham @BananasMel @joetech @joecopas2671 @britespark @r0ckrulez @johnnybeane @bsideofSoccer

Sentiment: 0
Text:- @hannahradford is taking me to lunch today

Sentiment: 0
Text:@I_am_delo

Sentiment: 0
Text:@iggigg too busy to see me in London this evening. What is a boy to do?

Sentiment: 0
Text:@JeffersonReid is never on Twitter anymore

Sentiment: 0
Text:@jessdelight: LMAO @liveguy

Sentiment: 0
Text:@joeschmitt Twitter maintenance on a Friday night? They really haven't been listening if they think we wo.. http://tr.im/nDkq

Sentiment: 0
Text:" @johnmaeda Are you a .EXE (do-er)

Sentiment: 0
Text:@joseke Trent Reznor quits Twitter - http://migre.me/281e (via @trabalhosujo)

Sentiment: 1
Text:- @Kerry350 would love to meet up with yourself and @angeloys but I've made plans already  we'll get another opportunity again soon!

Sentiment: 0
Text:@krystynchong that's a lovely compliment. thx much!

Sentiment: 0
Text:@ksymmonds THANKYOU

Sentiment: 0
Text:@LAFD*UPDATE: SB 110 Fwy x 8th St* Correction: Dead female now '16 y/o'; LAFD complete; CHP &amp; Coroner to handle; NFD - Brian Humphrey###

Sentiment: 1
Text:@lazoug KStew and MA still together http://bit.ly/cdrcw happy or not?? Lol Im happy if Kristen is happy

Sentiment: 1
Text:- @libraritarian59 Oh no! @donutspy isn't a good link!

Sentiment: 0
Text:"- @littlecharva - if the front wasn't black on both

Sentiment: 0
Text:"- @littlecharva - the full voice control is making me want iPhone 3GS

Sentiment: 0
Text:@MaMii_THiCKNESS don't do dat. jst tell em 2 suck ur dyck! that always makes me feel better

Sentiment: 0
Text:- @MelbourneVixens Awesome 4th quarter ladies! Great game

Sentiment: 0
Text:@monique4ever is messing with my mind.

Sentiment: 0
Text:@netfart quite the opposite

Sentiment: 0
Text:"- @nikkofelipe night

Sentiment: 0
Text:@ohhushaubrey it makes me wanna cry

Sentiment: 0
Text:" @PAN1F @OregonMJW No

Sentiment: 0
Text:@PhillMason @Philoscribe Thank you. I am genuinely grateful

Sentiment: 0
Text:- @PinkElephant73 So pretty much you look like a candy floss machine today

Sentiment: 0
Text:@prblog @steverubel posterous looks like tumblr for iPhone? looks interesting. can you fold this content .. http://tr.im/nhcv

Sentiment: 0
Text:Dont Wanna Leave NY Today.

Sentiment: 0
Text:' dont worry about the for amigos!! there still hangin in there'   &lt;//3

Sentiment: 0
Text:down to 3k in chips.

Sentiment: 0
Text:" downloaded one movie yesterday and having some problem with that

Sentiment: 1
Text:Driving Lizzie to the airport. Say good bye Lizzie.

Sentiment: 0
Text:-- DT tonight; DT tomorrow day &amp; night   beauty.

Sentiment: 0
Text:dude I almost just shocked myself. Lesson learned never get outta the shower and think electricity won't hate on ur ass.

Sentiment: 0
Text:- eaten some steak!!! im feeling good! much better!! missing my lady though

Sentiment: 0
Text:eating my last wizz fizz

Sentiment: 0
Text:ECL all day to try to cram all of this organic chemistry back into my head. Final tomorrow. ugh

Sentiment: 0
Text:eff that bitch at Dunkin Donuts

Sentiment: 0
Text:" elise and melanie are the SHIZ

Sentiment: 0
Text:ellie just text me saying &quot;theyre not gona read our text are they? &quot; I WILL SPEAK TO MCFLY!

Sentiment: 0
Text:emotional.

Sentiment: 0
Text:" Everton F.C. just got beat in the Finals of the F.A. Cup against Chealea F.C. Oh well

Sentiment: 0
Text:everton. oh well. lol.

Sentiment: 0
Text:every fucking day

Sentiment: 0
Text:every one i was talking to on msn has gone offline  and i won't be able to talk till them tomorrow  i feel lonely :'( x

Sentiment: 0
Text:- Every so often I catch my own reflection &amp; think .. Now that's one cool son-of-a-b*tch .. today's one of those days

Sentiment: 1
Text:" every time i leave my room

Sentiment: 0
Text:everyones drunk but me

Sentiment: 0
Text:everyones dying or bordeirlne on SVU

Sentiment: 0
Text:Exams.....help !

Sentiment: 0
Text:expensive car repairs

Sentiment: 1
Text:Explore twitter

Sentiment: 0
Text:F%$&amp;ing Red Wings!

Sentiment: 0
Text:" failed inspection. Did you know you can pass wo/oven

Sentiment: 0
Text:failing at everything i should just give up now....

Sentiment: 0
Text:Famed Michigan bookstore to close its doors http://u.mavrev.com/bc7v

Sentiment: 0
Text:famliy  going bck homee and have too taKE sister hores riding oh no gonna be a boring day

Sentiment: 0
Text:Farrah Fawcett dies of cancer at 62. http://bit.ly/OnhYd

Sentiment: 0
Text:fcukk you!

Sentiment: 0
Text:fedex will be kicked out of the french open ...

Sentiment: 0
Text:feelin very pessimistic ):

Sentiment: 0
Text:feeling a litle sad

Sentiment: 0
Text:feeling all sad leaving mumbai...

Sentiment: 0
Text:feeling down. reality is setting in. i know i should be beyond this point. why am i still here? i want to follow my dreams but im scared

Sentiment: 0
Text:Feels bad for Cali... poor thing.

Sentiment: 0
Text:female model tortured by prince http://tinyurl.com/mbmanohara

Sentiment: 0
Text:ferrets are much cooler than fishes.

Sentiment: 0
Text:FIELD TRIP TODAY  LEAVING NOW :3

Sentiment: 0
Text:"- finally at home ; bout to napp

Sentiment: 0
Text:Finally managed to check the Euromillions results......NO ï¿½89 million for me I'm afraid :[   Oh well...you gotta be in it to win it!

Sentiment: 0
Text:" finding out the Hollywood Video i frequent

Sentiment: 0
Text:@PurpleHazeYobi Hope you had fun with &quot;Lisa&quot; the Jillian replacement lol... I was busy getting @_rosiecakes drunk! lol I &lt;3 u both... xo

Sentiment: 0
Text:@richietachie i missed all..imma call u tomorrow..and reduce the number of Qs by tomorrow pls...i have a phobia for that lol seriously

Sentiment: 0
Text:@rickswift #followfriday these ppl or catch crabs @KarlKleese @lpjdesign  @LostZombies @pinkraygun @BittenbyBooks @hippojuicefilm @zazzle

Sentiment: 0
Text:" @SandyU @MightyBoognish @kittyireland It's light with a bit of punch. Mission=San Francisco gin

Sentiment: 0
Text:" @Savage_Death55 I am super emo about stupid stuff rn

Sentiment: 0
Text:@sf_giants bullpen loses lead

Sentiment: 0
Text:@ShawnaShameless &amp; @killavilla if anyone else said something it's to you too.

Sentiment: 0
Text:@Spiral_galaxy @YMPtweet i mean we have the best religion the only thing that we have to do is to follow it the right way

Sentiment: 0
Text:@StephenHDunn bows out of the Raid. &quot;Dunn&quot; his back Inn. Speedy recovery mate.

Sentiment: 0
Text:@stevijean yeahuhh

Sentiment: 0
Text:" @sylvanus is having the worse day ever. Boss is spazzing out at work and finally done with a late night photo shoot

Sentiment: 0
Text:@tahninial just called me a cheeseburglar. He made me sad

Sentiment: 0
Text:@taylorswift13 didnt win the first award she was nominated for. Oh well.. Shes tied for most nominations.

Sentiment: 0
Text:" @Tellman says

Sentiment: 0
Text:- @TendaiJoe well none of us are getting out of here alive but we would like to stay a while.I wish people would stop killing each other

Sentiment: 0
Text:@the_prodigy AND @NKOTB in Boston 2day Boo!! Roll on summer already!!! x

Sentiment: 0
Text:@therealglambert sorry...got carried away with gossip  on another note: Pass on a Hippo Birdie &amp; a big koala hug to KRIS for me! xoxo K

Sentiment: 0
Text:" @thesmartmama I have no office. I know this is hard to believe

Sentiment: 0
Text:@ThisChicsFlava: @DaPrbmChild lmao&lt;3

Sentiment: 1
Text:@tommcfly hi when ur back &amp; when ur next in mk i am gona need 1 of your really good hugs that only you and my friend liam can give ok.

Sentiment: 0
Text:" @tweetdeck lost my groups

Sentiment: 0
Text:@WeeLaura Guardian UK: 12 students reported killed in crackdown after violent clashes in #Iran http://bit.ly/wHLBv

Sentiment: 0
Text:" @YMPtweet @Spiral_galaxy  but so badly no one does

Sentiment: 0
Text:" @zeldman just said on Flickr re a Mac that wouldn't install OS X (yes): &quot;As user-focused design goes

Sentiment: 0
Text:__cheer up emo kid.

Sentiment: 0
Text:~ LVATT IS COMMING!!! ~

Sentiment: 0
Text:= next few days

Sentiment: 1
Text:=] happy sunday =]

Sentiment: 0
Text:1 dinger in and I so regret popping that pill...

Sentiment: 0
Text:" 1 month of bed by 1:30AM

Sentiment: 0
Text:2 days I haven't tlkd 2 mi amor..im kinda stubborn when it comes 2 my bf..I will NOT call..not a bugaboo type

Sentiment: 0
Text:2 hear about jon n kate...couples should steer clear of those reality shows! just say no!

Sentiment: 0
Text:--- 2009 NCAA National Softball Champions UW Huskies

Sentiment: 0
Text:" 2nd item did not arrive

Sentiment: 0
Text:Finished my paper!!!!!!!!!! But............   smh

Sentiment: 0
Text:first days are always good..wish my dentist gave me more hours though

Sentiment: 0
Text:fone off....cant talk 2 my love....imu marcus!!!!!

Sentiment: 0
Text:" for the fact that *I* didn't get any work done

Sentiment: 0
Text:" forgot XBL was off today

Sentiment: 0
Text:found a mosquito bite.  (Those tend to get really swollen and red for me)  Distracting myself with caffeine

Sentiment: 0
Text:Found a way to make this Private woot woot

Sentiment: 0
Text:Four more fake people added me. Is this why people don't like Twitter?

Sentiment: 0
Text:frank iero should be the sexiest vegetarian 2009.

Sentiment: 0
Text:" french lost

Sentiment: 0
Text:fuck man .i hate this. =O. work suckss :'(

Sentiment: 0
Text:" fuck you

Sentiment: 0
Text:"- fuck

Sentiment: 0
Text:fuck. I am an ugly person.

Sentiment: 0
Text:fucking rur mom

Sentiment: 0
Text:"- Fwd: Good Morn

Sentiment: 0
Text:gah. so much less ok than i was trying to tell myself i was.

Sentiment: 0
Text:GCSE's clearly suck.

Sentiment: 0
Text:- Geez Chelsea already scored against Everton   1-0

Sentiment: 0
Text:gerald lost a friend............idk what to say........this is like day 2 of crazy events.......

Sentiment: 0
Text:getting &quot;goodbye&quot; e-mails from #Iran #iranelection

Sentiment: 0
Text:-- getting a Mani + Pedi with the husband!

Sentiment: 0
Text:getting a webcam today.

Sentiment: 0
Text:"- Getting ready to leave for Spring City

Sentiment: 0
Text:- getting ready to watch the Sprint Cup boys try to tame the concrete Monster Mile! hopefully tires won't be too much of an issue!

Sentiment: 0
Text:girls girls. don't fight! you both can have me! there's enough to go around!

Sentiment: 0
Text:gnight my phone sucks Bleh

Sentiment: 0
Text:-- g'night tweeties! &lt;3 talk to you all in the AM  - @damesmash haha you have work in the AM

Sentiment: 0
Text:go away migraine!!! you are not welcome!!!

Sentiment: 0
Text:go away rain.

Sentiment: 0
Text:go follow my personal twitter! @nikkidallasen

Sentiment: 0
Text:Go Wings! FTW!

Sentiment: 0
Text:- God i'm up early. Hayley still asleep but today is party day so i'm getting stuff ready.  x

Sentiment: 0
Text:going home to see my baby   [dont be ashamed of your faith]

Sentiment: 0
Text:going out for dinner with the family

Sentiment: 0
Text:going to bed

Sentiment: 0
Text:going to bed.

Sentiment: 0
Text:- going to bed.

Sentiment: 0
Text:going to get piï¿½a colada mix to wallow in my sorrows

Sentiment: 0
Text:" going to have such a bad day

Sentiment: 0
Text:going to lay down. Fuck tonight

Sentiment: 1
Text:Going to London Expo this weekend  Can't wait !

Sentiment: 0
Text:going to master classes without my car... I miss you my VW!!!

Sentiment: 0
Text:"- goingg to sleep  school

Sentiment: 0
Text:gonna miss jesse mccartney's live stream from kiss concert cuz i have to babysit. figures they dont have internet klfjhadsklfhk fml

Sentiment: 0
Text:" Gonna WoW for a bit. Later

Sentiment: 1
Text:good luck!!

Sentiment: 1
Text:good morning lovely!

Sentiment: 1
Text:good morning/afternoon. Things will be great today.

Sentiment: 0
Text:@only1fe FF @TommyBlack @djksly @Wordsmithmusic&lt;--FF them!Tommy- CHi ALLday K-sly..FLY!!JUNCITY! MANHATTAN!ATL OWWW! ; ) wordsmith fiyah!

Sentiment: 0
Text:@pageoneresults Online reality blogging &amp; tweets... My Life On the Social Media D-List

Sentiment: 0
Text:"- @paul_a_smith - ooh

Sentiment: 0
Text:"- @PJ - @alexjreid's family friend who died is also my old art teacher  very sad

Sentiment: 0
Text:@rabbitroodle  I think I've won the battle over the impending *crud*. Enjoy your drive this AM

Sentiment: 0
Text:- @rainboweffect Crickey can't think that far ahead - think getting to 2009 followers is pretty ambitious

Sentiment: 0
Text:" @reidstott Coffee keeps me running. In fact

Sentiment: 0
Text:@remysoon

Sentiment: 0
Text:@saharabloom got off lazy bum and did Chalean burn intervals. I turned a fascinating shade of puce. Wondered where all the oxygen went .

Sentiment: 0
Text:- @samshafer I bookmarked it and will check it out after I get some sleep. Thanks Sam!

Sentiment: 0
Text:@shanedawson i'm sad now i leave for 2 hours and u didn't even miss me  anywho um i still luv u and whats with getting a frozen turkey?

Sentiment: 0
Text:@ShannonHerod &quot;It is always your next move.&quot; Napoleon Hil http://tr.im/mR0u

Sentiment: 0
Text:@sonjatweet ur hot

Sentiment: 0
Text:" @ssandall That's it! Removing bots is like weeding a garden. Not fun

Sentiment: 0
Text:@TheNotoriousJEN

Sentiment: 0
Text:@tjwriter Hubby has Briso on DVD.  I haven't seen it all yet but I enjoy it. I saw Army of Darkness and Evil Dead because of Hubs too.

Sentiment: 0
Text:"- @ToothFairyHeavn What a considerate Tooth Fairy you are

Sentiment: 1
Text:' @vangeest We are perfectly on schedule' - Nobody is waisting time today  (Don't mention the Sun again;) Dedicated audience

Sentiment: 0
Text:" @yhf My twenties: Look

Sentiment: 0
Text:" @YMPtweet @Spiral_galaxy but so badly no one does

Sentiment: 0
Text:" @Zaius13 If it weren't for unspeakable things

Sentiment: 0
Text:_BellaCullen18_  i've been ok just got through crying with leah * frowns at the thought* we were talking about our dead fathers

Sentiment: 0
Text:~ cooking!!!

Sentiment: 0
Text:~ ncis!!!

Sentiment: 0
Text:- 1 follower WOW!

Sentiment: 0
Text:100 followers!  YAY!

Sentiment: 0
Text:11:11 makee a wishhh ;)&lt;3 GOODNIGHT

Sentiment: 0
Text:11:11. I know what I'm wishing for!

Sentiment: 0
Text:- 155 days until the JB'concert in Milan!!!!I'm guarding my tickets

Sentiment: 0
Text:" 2 days of this month left

Sentiment: 0
Text:2 more weeks of classes and 1 week of exam blockk then HOLIDAYS!!! holland and then on to australia x

Sentiment: 0
Text:2 weeks!!!!

Sentiment: 0
Text:21 days of no twittering and i'm back. -.- i think.

Sentiment: 1
Text:2morrow last day of skool! i'm gonna miss everyone thats leaving and specially you mel mel! bye bye! good night twitters!! &lt;3

Sentiment: 0
Text:30 lbs lost since Feb. Still have a lot more to go.

Sentiment: 0
Text:" 4 more minutes of lunchtime left

Sentiment: 0
Text:" Good Night ! Okay

Sentiment: 0
Text:Good night! Arrgghhhh 5-2 B.P. Do work boys!

Sentiment: 1
Text:good to hear from you

Sentiment: 1
Text:good weekend

Sentiment: 0
Text:Goodbye CWG of my life.

Sentiment: 0
Text:goodbye hair length

Sentiment: 0
Text:- goodnight  ! math&amp;spanish finals tomorrow. spanish should be easy. woo.

Sentiment: 1
Text:gooooood morning my twitter friends!  Have a nice sunday

Sentiment: 0
Text:Gossip girl tonight!!!

Sentiment: 0
Text:got burned really bad due to constantly being too wet to reapply sunscreen

Sentiment: 1
Text:Got Escala's new album now.  T'is very good

Sentiment: 0
Text:Got new photoshop magazine but I need my Dad's portable CD drive to use the CD with the pics on it D: I think I'm stuck there tomorrow

Sentiment: 0
Text:got sunburnt today. another day in paradise! been for 2 swims in the ship's pool!

Sentiment: 0
Text:got to work at 7:00am! ughhhh longgg day ahead of me!

Sentiment: 1
Text:gotta love her. glad she had fun. looking forward to the beach w/ her!

Sentiment: 0
Text:" Graveyard charged my card twice (one correct total

Sentiment: 0
Text:great  just fucking great

Sentiment: 1
Text:- Great day people-watching in Berkeley with my bro  I love him.

Sentiment: 0
Text:Great Falls Tribune story  only talks of scouts in title. Story's theme is Be prepared when back country  traveling. http://bit.ly/8cRXR

Sentiment: 0
Text:great my dad locked himself out of his car n its on... N we are 5 hours from home

Sentiment: 0
Text:great nite

Sentiment: 0
Text:" Great tights

Sentiment: 0
Text:" great

Sentiment: 0
Text:Great.  ? http://blip.fm/~7df6m

Sentiment: 0
Text:Great...rosie was sooo close to getting her long overdue 'rosie day' but now has to wait.....til another day...sadness

Sentiment: 0
Text:- grr you've changed. i don't like it. you haven't called me momo in a week

Sentiment: 0
Text:" grrrrr. why can't they just go away for like 2 days! haha. this is stupid. i have to pack for mexico

Sentiment: 0
Text:gud bye laptop!! damn!!my mom will confiscate my laptop on june 23!!( soo saadd!!

Sentiment: 0
Text:guess it's gonna be a lonely night for me.. Someone save me please!

Sentiment: 0
Text:guess who im missing

Sentiment: 0
Text:gutted i hope it comes soon !

Sentiment: 0
Text:guys are pricks. gonna have an early night and cry til i fall asleep. fuck you all.

Sentiment: 0
Text:h dont know who to go to teh movies with Sir. Lolz alot ^o^

Sentiment: 1
Text:" had a good night

Sentiment: 1
Text:had a Really good night!!! Stoked for things to come!!!

Sentiment: 0
Text:had an ok day. it went by fast.

Sentiment: 0
Text:Had to buy a pair of wellies. Still in denial that it's gonna rain at Download.

Sentiment: 0
Text:had to buy corney ass capri&quot;s ughhhhhhhhhhh now im hungry

Sentiment: 0
Text:had to cancel a great day I had ahead of me today.....

Sentiment: 0
Text:had yo come home early cos i ran out of money I WANT A FUCKING JOB AND THERE NONE OUT THERE FUCK FUCK FUCKITY FUCK FUCK

Sentiment: 1
Text:hah! @jonloverobot that was awesome. just listened to you. pretty cool!  i love for crying out loud.

Sentiment: 0
Text:haha I really did and I'm about to call music unlimited tomorrow for  Simon..tryin to be like ROD ;)

Sentiment: 0
Text:6........tomorrow's  a new day...

Sentiment: 0
Text:63/100 for my MSC120 Assignment that was incomplete!!!! Relief

Sentiment: 0
Text:a baby fell flat on his face and started bawling because of me  forgot that he is wobbley!

Sentiment: 0
Text:" A doctor who performed late-term abortions in the US

Sentiment: 0
Text:" a kid at my school got an internship at a photography studio... im going to sleep

Sentiment: 0
Text:About to leave Newcastle ):

Sentiment: 1
Text:actually I might be crazy 'cause I love my job.

Sentiment: 1
Text:" actually quite happy toady. apart from the agony all over my body

Sentiment: 0
Text:ah belhblehbleh the familys watching a moviee and yes imm beingg a computerr nerd :p and i wish jerkface would wake up onee daaayyyy!!!!

Sentiment: 0
Text:ah I can't stop crying I hate seein my dog having attacks

Sentiment: 0
Text:ah well im sure we'll be fine

Sentiment: 0
Text:ahhh I have no more tissues and I look like a blow fish from crying.....ahhh I'm stressed the fuck out

Sentiment: 0
Text:ahhh this sucks

Sentiment: 0
Text:ahhhhh this is the worst thing to ever happen to me

Sentiment: 0
Text:ahhhhhh supernatural S4E22 is finished!!!! I like to watch Season 5 now. make the season 5 already c'mon!!!

Sentiment: 0
Text:alex gaskarth is so amazing and to shop with him would be great. but nooo we have to go to the movies to go see stupid hannie montannie!

Sentiment: 0
Text:" All I want to do is watch an awesome new (to me) show

Sentiment: 0
Text:all my bestfriends are leaving!

Sentiment: 0
Text:all my friends seem to be with kittens or eating ice cream. this monday is for the birds.

Sentiment: 0
Text:all my texts were deleted by landi :/ i miss certain ones a lotttt

Sentiment: 0
Text:all my work is completed and i'm passing everything. now all i have to stress over is exams. u.s. one tomorrow.  &lt;33 4 days.

Sentiment: 0
Text:all that carpet cleaning for nothing... the carpets smell bad now at the old house. We have to call a carpet cleaner.

Sentiment: 0
Text:all the firends i make in the airport has to leave before i do...

Sentiment: 0
Text:all the messages i saved in my voicemail box are gone! Now i have nothing to listen to..

Sentiment: 0
Text:alllways raining in aberdeen here i come sunnnnshine

Sentiment: 1
Text:" alright back onto being bored. going to bed any time soon

Sentiment: 0
Text:am I a loner?

Sentiment: 0
Text:Am racit...

Sentiment: 0
Text:Am wondering why 'friends' are telling me me to shut it - when actually i have barely said anything...

Sentiment: 0
Text:amy hit me cos i call her drink lady

Sentiment: 0
Text:and a shocker for those who left sytycd tonight. One run cut too short.

Sentiment: 0
Text:and hug@ladypn: &quot;Is there a waiting line to get into Club Blip? ;) &quot; ? http://blip.fm/~7d2a5

Sentiment: 0
Text:and I dunno why but with you I'd dance in a storm in my best dress.

Sentiment: 0
Text:AND maths exam tomorrow; just to make life even bettter....

Sentiment: 0
Text:and our second flight is canceled.

Sentiment: 0
Text:- Annnnnd @CarlaNix 's website has LAUNCHED :: http://carlaynix.com :: Bookmark it &amp; check back often. Itinerary 2 b added soon!

Sentiment: 1
Text:- another dbl shift tomorrow.. on Father's day  which means: minimal time with gpa. the illest man ever :[

Sentiment: 0
Text:" 2pm

Sentiment: 0
Text:3.2 PTR possibly this week. That makes me a sad panda. I spent 4k gold total to level my enchanting and I won't be able to farm titanium.

Sentiment: 0
Text:30stm playin at london tommorow &amp; only london in england

Sentiment: 0
Text:4's reallyy??? #PakCricket

Sentiment: 0
Text:- 5 days to the musical  i'm gonna dance wow WOW wow it's gonna be something like High School Musical ihihih xoxo Petia

Sentiment: 0
Text:60 followers NOW!  .....yesterday 62

Sentiment: 0
Text:68 new results in 5 minutes; replies for @DavidArchie.  He'll never get a chance to reply.

Sentiment: 0
Text:- 8 DAYS TILL SCHOOL HOLIDAYS END

Sentiment: 0
Text:- a bit depressed after checking the local weather forecast - 9 out of the next 10 days are forecasted to be rainy. The tenth is cloudy.

Sentiment: 0
Text:a goodmorning back at cha @moovmnt

Sentiment: 0
Text:a lot of hacks is garena server but the games there are fun

Sentiment: 0
Text:a perfect weekend

Sentiment: 0
Text:a pony's clop-clopping down the hill (heard him long before i saw him). this would so not happen in Brooklyn barring a cop on horseback.

Sentiment: 0
Text:" adam ong

Sentiment: 0
Text:adorei zoffitcha hj... dps ponho foto no tpic. GOODNIGHT TWITTERS =]

Sentiment: 0
Text:after next wednesday i wont be able to snuggle with lilly when i go to bed. she's the BEST dog ever.

Sentiment: 0
Text:" After turning my fan club into a religion

Sentiment: 0
Text:again..cause india is definitely out.. ==

Sentiment: 0
Text:Ah well I'm having enough fun playing with 3.0 which I got LEGALLY. *Shakes his head at people who got it illegaly*

Sentiment: 0
Text:"-- ahhh! No

Sentiment: 1
Text:aint i supposed to be happy ...

Sentiment: 0
Text:" alas

Sentiment: 0
Text:" Alexa isn't feeling well. Daddy went and picked her up from Gram's house

Sentiment: 0
Text:" all done.

Sentiment: 1
Text:all good things must come to an end.. bye bye Hamptons

Sentiment: 0
Text:All i can say is DAM IT TO HELL!!!!!!!!!!!!

Sentiment: 0
Text:all I have to say is sorry =\ &amp;&amp; even though were still togther I feel so far apart...

Sentiment: 0
Text:" all smiles. im fairly hapy with what has happened yesterday

Sentiment: 0
Text:- all the snow is gone... that didn't take long...

Sentiment: 1
Text:all this time i thought my electric blanky was turned on TURNS out it wasnt FAIL

Sentiment: 1
Text:almost done wit the painting tired as crap. Sleep time.&quot;in love with u&quot;- ziggy marley and erykah badu

Sentiment: 0
Text:almost done with my dark roast with double espresso....need more....zooooooooom #imjustsayin

Sentiment: 0
Text:-- almost wishing i didnt volunteer to teach VBS this yr. i do need a break

Sentiment: 0
Text:Alone and invisible

Sentiment: 0
Text:aloneeeeeeeee

Sentiment: 0
Text:" also made a masterful roast dinner

Sentiment: 0
Text:Alton towers with the school on Friday  although we need to leave at 5am

Sentiment: 0
Text:am 200 updates in Twitter #stats

Sentiment: 0
Text:am i too immature for a 16 year old? I just really like Ninja ponies..that have only 3 legs.

Sentiment: 0
Text:haha. Someone i don't even know made me laugh. ryan ross = win.

Sentiment: 0
Text:hair looks dorky. Oh well.

Sentiment: 0
Text:hand ball again by wynne.. Dc scores on penalty.. BS 3-3

Sentiment: 0
Text:Hanging out with Steven Mohler on Sunday! ah :]

Sentiment: 0
Text:hangover not good..

Sentiment: 1
Text:happy birthday to me and mom! Why am i always the first one up? So here i am falling off the bed cuz someone is a bed hog

Sentiment: 1
Text:happy face.

Sentiment: 0
Text:happy hour ended! Bummer in the summer. I guess I have to ride my bike back to carson.

Sentiment: 1
Text:happy that its sunny

Sentiment: 1
Text:happy to see him

Sentiment: 1
Text:happy with the way thing are goingg

Sentiment: 0
Text:" Happy

Sentiment: 1
Text:happy. spending time with mum

Sentiment: 0
Text:harsh shisha

Sentiment: 0
Text:has got no phone fr cupla days so facebook me (inbox) gt no laptop only ifone wf no sim x

Sentiment: 0
Text:- Has Just Got Up &amp;+ Is Listening To Good Charlotte

Sentiment: 0
Text:- has obvisously just lost the game yet again...

Sentiment: 0
Text:has something very special in mind &lt;333

Sentiment: 0
Text:hate my life..hate coming home..

Sentiment: 0
Text:hates the fact that she has to work instead of going dress shopping with my cousin!!!

Sentiment: 0
Text:- hates waiting and equally hates job hunting!

Sentiment: 0
Text:have a headache...

Sentiment: 0
Text:Have a Nice Day!

Sentiment: 0
Text:have a nice day... cause i will!

Sentiment: 0
Text:Have sooo much to revbise I don't even get to go church. Boo to exams

Sentiment: 0
Text:have to get up a 3:00am tomorrow

Sentiment: 0
Text:have to take car to mechanic fml.  #talesfrmsurbs

Sentiment: 0
Text:havent updated in forever

Sentiment: 0
Text:havin a bad hair day ; an the weather is not helpin my mood at all !! ..

Sentiment: 0
Text:havin fun my friend?

Sentiment: 0
Text:- having a bad day !

Sentiment: 0
Text:" Having a terrible day

Sentiment: 0
Text:having the biggest thought right now

Sentiment: 0
Text:having to get tooth pulled - on the bright side problem solved

Sentiment: 0
Text:- having to stay up and watch my sister throw up. she is so very hammered. and this is really not fun...  long night for me. hmmm.

Sentiment: 0
Text:he didn't answer and his voicemail box is full.  Dammit.

Sentiment: 0
Text:"- Healthy Butcher

Sentiment: 0
Text:Heard it on Pandora because that site is THAT cool http://bit.ly/C5Ja3

Sentiment: 0
Text:hee hee. your so weird. and i did NOT shiver.

Sentiment: 0
Text:Heroes is losing it's momentum ): come on writers pick it up!!!

Sentiment: 0
Text:" Hey Terri! The game isn't too expensive

Sentiment: 0
Text:hey...i'm back..if someone want to talk.. here i am.

Sentiment: 0
Text:hiccuuppsss

Sentiment: 0
Text:" his gone for a month in the middle of winter... first day and im lost already... 1 down

Sentiment: 0
Text:History Final Review..Still Not Done.

Sentiment: 0
Text:hm.. Can I be the nut?

Sentiment: 0
Text:hmm emotionless

Sentiment: 0
Text:hmph...text me...

Sentiment: 0
Text:Home finally.Making fettuccine and relaxing my sore feetsies!

Sentiment: 0
Text:Home sweet home (: finally back XD

Sentiment: 0
Text:homeish lol..hella fun day  .. Thanks leela thai  .. Thanks paul.. Thanks michelle mufid Cristina kittykat  .. Awkward moose ?

Sentiment: 0
Text:another year older

Sentiment: 0
Text:any comment on the latest star trek movie? is it nice?

Sentiment: 0
Text:" any day now

Sentiment: 0
Text:Anyone have any connections to getting SOLD OUT tix for Duran Duran at The Fillmore???!

Sentiment: 0
Text:AP IMPACT: Alternative medicine goes mainstream http://u.mavrev.com/8kn0

Sentiment: 1
Text:-- Apparently I have to wait til June 5  I want some of Paolo's Candy nooooooooow

Sentiment: 0
Text:apple counting the kama sutra as objectionable/abscene? http://bit.ly/bHJG8

Sentiment: 0
Text:apple counting the kama sutra as objectionable/obscene? http://bit.ly/bHJG8

Sentiment: 0
Text:Apple has delayed the release of OS3! http://bit.ly/2lwpll

Sentiment: 0
Text:Apple store... BBL ~

Sentiment: 0
Text:" are selena gomez &amp; taylor lautner going out

Sentiment: 0
Text:Are you going to be taking photographs tonight??? :O

Sentiment: 1
Text:ARRRRRRGGGH!   I cant wait till next weeeeeeeeek!

Sentiment: 0
Text:" at david eddings dieing

Sentiment: 0
Text:AT LAST!! Successful deployment complete.  Soo.....what do I do now?

Sentiment: 0
Text:At least one dead in shooting by militia at potesters in Azadi Sq in Tehran: http://tinyurl.com/nsvx6q #IranElection

Sentiment: 0
Text:at tegus x 2 days only

Sentiment: 0
Text:- at the apple store again today because Jonathan did not wake up early and now needs his phone.

Sentiment: 0
Text:at the clouds and the threat of rain in Savusavu!

Sentiment: 0
Text:at work until 4

Sentiment: 0
Text:At work.. having a postive attitude!!

Sentiment: 0
Text:Athens landmark Georgia Theater  on fire... http://bit.ly/EOL7s

Sentiment: 0
Text:" aw

Sentiment: 0
Text:aw my loopt didn't upload the pic. I wanted 2 show u guys the art.

Sentiment: 0
Text:awesome

Sentiment: 1
Text:awesome day! soooooooooooooo happy &lt;3

Sentiment: 0
Text:" awesome! Man

Sentiment: 0
Text:Awesome. &lt;3 TEDDY! &lt;3

Sentiment: 0
Text:aww dont make me blush!

Sentiment: 0
Text:aww i already did

Sentiment: 0
Text:aww I just saw a decapitated baby dear on the side of the road that made me sad.

Sentiment: 0
Text:awww i hope u can get it.

Sentiment: 0
Text:awww man. This suckd

Sentiment: 0
Text:Baby strampelt fast im Takt (New Soul - Yael Naim)

Sentiment: 0
Text:back from native...

Sentiment: 0
Text:" back here

Sentiment: 0
Text:back pain again!! calls for another therapy (annoyed) http://plurk.com/p/13c7l9

Sentiment: 0
Text:back to sch tmr

Sentiment: 0
Text:Back to school on Monday...Well I did get an iPod Touch. @shmuxel + @randomized180 See yah tomorrow then I guess

Sentiment: 0
Text:bad day

Sentiment: 0
Text:bad day already

Sentiment: 0
Text:bad headache

Sentiment: 0
Text:bad mood. work soon. 9 hour shift wtf. sometimes i wish i had an another job.

Sentiment: 0
Text:bad night bad times i hate the police and alcohol. and btw katie cw scores are added on they mean very little.

Sentiment: 0
Text:" bah

Sentiment: 0
Text:bandom has spoiled me rotten and now I'm feeling very emo. WHY SO FEW GOOD FRUITS BASKET FICS WHY.

Sentiment: 0
Text:" battery is low boooooooo in Palm Springs

Sentiment: 1
Text:hope you all are having a good day/night.............. :-D

Sentiment: 1
Text:hoping that the 3rd time is lucky and my Formal photos can up load on facebook without a crash.

Sentiment: 0
Text:How 2 get OCDer 2 eat more than 1-2 meals a day? We could take him off meds &amp; watch him slowly fall apart again but he'd eat like a horse

Sentiment: 0
Text:how can someone hurt someone soo much ........aspecially to family!!!!

Sentiment: 0
Text:how horrible  R.I.P Georgia Theater

Sentiment: 0
Text:HOW is this possible? I demand a justification. No way can I stand a day of this at work tomorrow.

Sentiment: 0
Text:how much longer is this going to go on?

Sentiment: 0
Text:how much rain can we take?

Sentiment: 0
Text:http://bit.ly/t8sGF  I hope she starts taking care of herself &lt;3

Sentiment: 0
Text:http://img207.imageshack.us/my.php?image=wpcl10670s.jpg her songs are so perfect.

Sentiment: 0
Text:http://tinyurl.com/llb9vf Poor boy was autistic &amp; loved water. Wish I could say he died with what he loved. But drowning's awful.

Sentiment: 0
Text:hurt my foot whilst doin exercise.... I got cramp and now it hurts if it has too much pressure on it...

Sentiment: 0
Text:i actually do nat like my life at times like this  want to actually jst go and throw myself off a bridge.

Sentiment: 0
Text:i agree @OasisStasis

Sentiment: 0
Text:i am back

Sentiment: 0
Text:" I AM BORED

Sentiment: 0
Text:i am crying you all a river...

Sentiment: 1
Text:I am falling in love with Stockington - such a witty wise meow meow!! ^^

Sentiment: 0
Text:i am musical today!

Sentiment: 0
Text:I am not awake yet and I don't get to workout until this afternoon because I have to go to the Nashville airport.

Sentiment: 0
Text:" i am so sick of this. i have chest pains

Sentiment: 1
Text:i am very happy today! and i don't why?

Sentiment: 0
Text:I ate too much. Now I can't sleep because I feel sick...and there are a lot of sirens.

Sentiment: 0
Text:i beat you video on youtube

Sentiment: 0
Text:"- I can almost hear my wallet saying &quot;I'm here

Sentiment: 0
Text:I can already tell that it's going to be one of *those* days...

Sentiment: 0
Text:I can find my eye shadow pursh!! :'(

Sentiment: 0
Text:I can't deal with this again...

Sentiment: 0
Text:- I can't find my name badge

Sentiment: 0
Text:i cant get kristen srewart to add me lol she prob  thinks im a stalker lol

Sentiment: 0
Text:I can't get my new picture to show up

Sentiment: 0
Text:i can't go. too much to do.

Sentiment: 0
Text:I can't hear a damn word that TBS is singing

Sentiment: 0
Text:I cant make it today

Sentiment: 0
Text:I Cant Stand Ma Brother He Got The New Jordans I Want... *tear*

Sentiment: 1
Text:I can't wait til my lil man is here...11 more weeks!

Sentiment: 1
Text:i can't wait to go home and watch danny phantom! While talking to stephen

Sentiment: 1
Text:I can't wait to go to Las Vegas! 20 more days! OMG!

Sentiment: 1
Text:I Cant wait to watch britians got talent !!!!!! I dont like holly :O

Sentiment: 0
Text:- i could have stayed...  - CELL

Sentiment: 0
Text:" I did not get to see Beth

Sentiment: 0
Text:i didnt get head boy. Oh well...x

Sentiment: 0
Text:" i didn't get to cook

Sentiment: 0
Text:I dislike myself right now. Maybe A Letter To You will help a bit. Gonna lay down : /

Sentiment: 0
Text:AM meetings suck!!

Sentiment: 0
Text:am so upset but i wont tell you!

Sentiment: 0
Text:am suddenly v. v. sad and tired. :\ also - can anyone think of great hero anthems? counterpart to heroine's: http://snurl.com/kixxt

Sentiment: 0
Text:amazing people ---&gt;  @geogurl @christophermc @feiticeira @bittersweetm #followfriday

Sentiment: 0
Text:An online number lets family and friends call you at local rates wherever you are in the world. Loving Skype http://is.gd/tsgM

Sentiment: 0
Text:And I have to get going #MCRchat

Sentiment: 0
Text:And so it begins again... I'll be at Subway if you need me. Sigh sigh sigh.

Sentiment: 0
Text:- Animal Crossing crashed on me after 50 minutes of work.  At least I still have my silver shovel.

Sentiment: 0
Text:another day of running!! ......Today is fresh to death Friday (everyday is fresh to death Friday 4 me) Ha Ha lol!!!!

Sentiment: 0
Text:Another eye infection. My left eye is contaminated I swear. I get eye infections every month haha.

Sentiment: 0
Text:another one... and ill expect more to come... way to go dy... aarrrrggghhhhh!

Sentiment: 0
Text:another Saturday without MO. Glad Rachel is coming over!

Sentiment: 0
Text:ants are evil!

Sentiment: 0
Text:"- Anyone else on Dropshots? My id is katjrobertson  It's password protected tho

Sentiment: 0
Text:apparently going to rain. Please Don't rain. stay sunny. please  x

Sentiment: 0
Text:APPARENTLY YOU ONLY NEED LIKE 10 LINES ON THE LAST QUESTION! I DID A WHOLE PAGE! UGGGGGGGHHHH

Sentiment: 0
Text:arghhhhhhhhhhhhhhh

Sentiment: 0
Text:Arizona Real Estate Specialist - View ALL HOMES for sale in arizona on my website FREE http://www.nicholasmcconnell.com Coldwell Banker

Sentiment: 0
Text:as my old comp duied on me 2 weeks ago ... but not to fear i will find a way to post up music no matter what

Sentiment: 1
Text:- At a cabaret with my family; I love them!! .. In my comfort zone

Sentiment: 0
Text:at Atl's trance scene.

Sentiment: 0
Text:- at home eating mcdonalds cinnamelts &amp;&amp; a oreo frosty.

Sentiment: 0
Text:at Katy Perry delaying her Birmingham gig for nearly 3 months.

Sentiment: 0
Text:At least today is ok.

Sentiment: 0
Text:- at my grandmas eating good.

Sentiment: 0
Text:at the doctors. -Ian

Sentiment: 0
Text:" at the hosp

Sentiment: 0
Text:at the manila right now.

Sentiment: 0
Text:at when Pac got shot in vegas

Sentiment: 0
Text:at work

Sentiment: 0
Text:at work... *tears*

Sentiment: 0
Text:aw damn somebody hit tiffany on nxt weeks episode or somethin?? Hellllllll no I'm def watchin nxt week lol

Sentiment: 0
Text:aw i hate my heart sooo soo much. but it's ok.

Sentiment: 0
Text:"- aw

Sentiment: 0
Text:" awwe it's over. But for shuch a short storm we had it all

Sentiment: 0
Text:Awww cmon moodswings..

Sentiment: 0
Text:babe i miss you! How was wet n' wild?

Sentiment: 0
Text:baby ethans leaving for the PI tomorrow.

Sentiment: 0
Text:baby. I'm so sorry your back hurts. Maybe when you come here i can oil you up and rub you down ;)

Sentiment: 0
Text:back freakin hurts.

Sentiment: 0
Text:back from shower.

Sentiment: 0
Text:back to college for me now havnt had any sleep very tierd! hope its nice and sunny 2day

Sentiment: 1
Text:back to hotel. time to start work

Sentiment: 0
Text:back to maths. i wish i could stab it. but at least i have another red bull

Sentiment: 0
Text:BB is on again soon..... ARGH!!

Sentiment: 0
Text:BBL ppl ~ have to go to school~

Sentiment: 0
Text:being grounded sucks

Sentiment: 0
Text:belllly ache.

Sentiment: 0
Text:bestee went to get pamperd wit out me (sike) she invited me but me not in the mood. i still &lt;3 her tho!!!!

Sentiment: 0
Text:- Beth left  Man oh man. Wanted to go tanning today. But I dont think that im going to be able to. Makes me sad. Boo hoo.

Sentiment: 0
Text:Bethenny Frankel Starred In Hollywood Hills 90028 http://tinyurl.com/qytxx4

Sentiment: 0
Text:big giant fail on my part this morning.

Sentiment: 0
Text:bit disapponted with new DM album. Hope it's a grower.

Sentiment: 0
Text:" blah

Sentiment: 0
Text:blonde moment @Sammy_Bunny  thihi

Sentiment: 0
Text:" Blonde moment

Sentiment: 0
Text:Body Of Missing Northern Calif. Girl Found: Police have found the remains of a missing Northern California girl .. http://tr.im/imji

Sentiment: 0
Text:body shop 2morrow. Side veiw mirror is still MIA. SMH at $400 price tag.

Sentiment: 1
Text:BOO. I always miss the good stuff!

Sentiment: 0
Text:boooo! My iPhone is dying!

Sentiment: 0
Text:"- Bored

Sentiment: 0
Text:bored in work! Bleeehhh just had chilli for lunch

Sentiment: 0
Text:bored&amp;&amp;my foot is killing me. hopefully I can still go to sandhills this weekend!!making my RAMEN N00DLES so I can take my medicine. brb

Sentiment: 0
Text:bored..i've sat inside this house the past 2 days...sucky

Sentiment: 0
Text:bored..yo!

Sentiment: 0
Text:boring.. wait! i will comment on my friend in FS frst! ;

Sentiment: 0
Text:bout to leave NY bak to CT--damn I been comin out here err day this week! Lol smh jus makin quik stops handlin bizzz

Sentiment: 0
Text:bout to party in a tent

Sentiment: 0
Text:" Boys are stupid

Sentiment: 0
Text:"' Brokeback Mountain'is so beautiful

Sentiment: 0
Text:broken again -.-

Sentiment: 0
Text:broken bones suck

Sentiment: 0
Text:broken hearts will heal with time...

Sentiment: 0
Text:" Bron It's okay

Sentiment: 1
Text:brooklyn bridge for the first time ever. yay life =D

Sentiment: 0
Text:brug says swine flu reached manila. Now the I don't have a reason for the JB to come here as refuge from h1n1!!! (

Sentiment: 0
Text:bummer. .. what happened to wednesday nights??

Sentiment: 1
Text:Bus only just arrived. was sposed to be here 25 mins ago. Cant wait till i can drive again so i dnt have to rely on busses.

Sentiment: 0
Text:" But caught Bullet Boys

Sentiment: 1
Text:but i  love that show @ohai_audrey ...

Sentiment: 0
Text:" but idk

Sentiment: 0
Text:but not with Karen anymore

Sentiment: 1
Text:But pretty good acting for 4 year old. I was impressed.

Sentiment: 0
Text:- but sticks and stones still break my bones

Sentiment: 0
Text:but why not? @kathrynYO

Sentiment: 0
Text:but youre taking steps to change it!

Sentiment: 0
Text:bye baby. up next= one way ticket to hawaii. weird.

Sentiment: 0
Text:byee guysss

Sentiment: 0
Text:calculus exam

Sentiment: 0
Text:" I dnt knw

Sentiment: 0
Text:i dnt want it! Just revenge.

Sentiment: 0
Text:i don't feel good. I want some partyrings &amp;&amp; starbucks

Sentiment: 1
Text:i dont fell happy right now

Sentiment: 0
Text:i dont know wer we went wrong

Sentiment: 0
Text:i don't know what to put.

Sentiment: 0
Text:i don't know why but i'm really sad and worried at the moment.

Sentiment: 0
Text:I DON'T KNOW WHY I CAN'T DM FROM MY PHONE. THIS SUCK.

Sentiment: 0
Text:i don't know why i'm sad and worried at the moment. i really don't know.

Sentiment: 0
Text:i don't like crying.

Sentiment: 0
Text:I don't think my dog is gonna make it past the night

Sentiment: 0
Text:i dont think yoru there... bummma

Sentiment: 0
Text:I don't wanna be at work right now. I'm sooo tired and a smidge hungover

Sentiment: 0
Text:I don't wanna be sick

Sentiment: 0
Text:i dont wanna do this im gunna cry

Sentiment: 0
Text:I don't wanna go to work.... Tired and I miss my papi

Sentiment: 0
Text:i don't want school anymoreee.

Sentiment: 0
Text:I dunno what to do now.

Sentiment: 0
Text:i failed my math final part #2     i hate calculus nowwww !

Sentiment: 0
Text:i feel bad .MewithoutYou.

Sentiment: 0
Text:i feel just like my car inside banged up and sad   maybe its meant for  me to get a new can i borrow some cash ..anyone? anyone?

Sentiment: 0
Text:I feel like a horrible human being. I didn't take the dog out when I was supposed too!

Sentiment: 0
Text:I feel like crap.

Sentiment: 0
Text:i feel like crawling into my bed under my covers listening to my ipod and having a cry session..

Sentiment: 0
Text:I feel like my ipod is gonna die on me today. (The apple of my eye-double pun)

Sentiment: 0
Text:i feel really alone.

Sentiment: 0
Text:i fell down the stairs again... i officially hate curvy staircases. they're nothing but bad news.

Sentiment: 0
Text:" i felt so sick today

Sentiment: 0
Text:I finally have updated from a computer. THANK YOU DAD

Sentiment: 0
Text:I forgot to bring my new Allegra D 12 hour to work today... so Singulair and I are flying solo today!

Sentiment: 0
Text:i forgot to tell you guys that I didnt make  the cheer team  gggrr!!

Sentiment: 0
Text:i got banned forever from cp mimo dosnt that suck?

Sentiment: 0
Text:i got ill and tomorrow iï¿½ve got birthday...

Sentiment: 0
Text:i got sunburnt 2day....In Blackpool :O lol my little boy had fun tho....chucking water on me lol

Sentiment: 0
Text:I GUESS I DONT HAVE A BOYFRIEND!!!!!!

Sentiment: 0
Text:I guess I wouldn't be a true Cleveland sports fan without years of collapse and disappointment

Sentiment: 0
Text:I guess i'll be home... while everyone is at BDay Bash having the time of their lives... with DRAKE! :'(

Sentiment: 0
Text:i guess it got you more time to work rofl

Sentiment: 0
Text:I hat3 seeing friends breakup.....im sorry frankus

Sentiment: 0
Text:I hate goodbyes.

Sentiment: 0
Text:i hate having to change driving instructor... new one has dented my confidence slightly...

Sentiment: 0
Text:I hate having to work weekend duty.

Sentiment: 0
Text:i hate him.

Sentiment: 0
Text:i hate it! he's mad at me again!

Sentiment: 0
Text:i hate lightening.

Sentiment: 0
Text:I hate not having anyone to talk to.

Sentiment: 0
Text:I hate pain

Sentiment: 0
Text:I hate summerschool! @santospattyy have fun at work even though you're getting off at 10? @iwho doooit! I'll visitt you my fobby friend!

Sentiment: 0
Text:i hate the cold weather.

Sentiment: 0
Text:BBC: Champion Nadal out of Wimbledon http://news.bbc.co.uk/sport2/hi/tennis/8085394.stm

Sentiment: 0
Text:Be careful... white at a BBQ is a high risk. But the dress is really awesome! http://lookbook.nu/look/154056

Sentiment: 0
Text:Beautiful day here on StT. Bout to head to Magens Bay- soak up some sun. Loove Saturdayss.

Sentiment: 0
Text:" Beboing

Sentiment: 0
Text:" because Boston (and fine ass Eddie House

Sentiment: 0
Text:" because I'm a safe person

Sentiment: 0
Text:becca told me i would start to feel better after food. Still stressing about this exam...more revision in a bit.

Sentiment: 0
Text:becomming a fan of bubble shirts...Haha they dont make me look as chubby

Sentiment: 0
Text:been a crappy day...

Sentiment: 0
Text:being a girl stinks. Grrrrrrrrrr

Sentiment: 1
Text:Being forced into bed. Guess I'll have to wait until moring here for Niley news (I'm in UK so  )

Sentiment: 0
Text:"- big day of putting in a dock tomorrow.  60 degress outside

Sentiment: 0
Text:bio. physics. math. health. filipino. english. elections. help me i'm drowning in school work.

Sentiment: 0
Text:blah blah blah... I'm perfect for you and you know it.

Sentiment: 0
Text:Blesh. No feedback. And no one in my house will tell me. Sheesh.

Sentiment: 0
Text:bluetooth still doesn't work on iphone 3.0. pile of knob sackage!

Sentiment: 0
Text:boo (but will I listen?)

Sentiment: 0
Text:boo for the first day of classes...summer classes! ughhhh has anyone ever had boob cramps? lol

Sentiment: 0
Text:" boo hoo- trying to open my email

Sentiment: 1
Text:boo you suck...but thanks for one thing today and can't wait for the rest of the week...

Sentiment: 0
Text:bored and no one is talking anymore.

Sentiment: 0
Text:bored..... sad.... no one tweeting...

Sentiment: 0
Text:bored.wish I had somewhere 2 go.ha

Sentiment: 0
Text:BOREDD I WANT TO GO HOMMMMME.

Sentiment: 0
Text:Boring English Coursework.

Sentiment: 0
Text:BOSS marah coz i steal a few puff......

Sentiment: 0
Text:Boston and Atlanta both out...my vote goes to the Nuggets for NBA Champions! http://plurk.com/p/ug96m

Sentiment: 0
Text:- bouta' watch mall cop

Sentiment: 0
Text:brandon why do you work so much?

Sentiment: 1
Text:breaking into pieces...waited all that time 4 what N.A.S.

Sentiment: 1
Text:bringing my lovely back home. Sucks. Great day. I love her. Steven later.

Sentiment: 0
Text:" British weather is back i see! Oh well Birtney

Sentiment: 0
Text:bryan wants on right now. if i can get on when hes done i will. TXT MEEEEEE!

Sentiment: 0
Text:but theres always tomorrow..

Sentiment: 0
Text:caffine headache now lol follow @peterfacinelli @gilbirmingham @billy_burke

Sentiment: 0
Text:' camp in confirming that he will be in San Diego this fall for the PRSSA Convention. haha.

Sentiment: 0
Text:can I tweet yet? My phone was jus buggin

Sentiment: 0
Text:- Can See clearly now the rain is gone.

Sentiment: 0
Text:can some one pleease tell me how to work out the total surface area of a square pyramid?

Sentiment: 0
Text:cannot hear the new song due to geographic location. i am geographically undesirable. and tune-less

Sentiment: 0
Text:Cant do this anymore

Sentiment: 0
Text:cant drive yet but that dont matter Im gonna learn bout cars and motorbikes.

Sentiment: 0
Text:can fuck I also have to read NIGHT!!

Sentiment: 0
Text:can I go and sit in my own little corner

Sentiment: 0
Text:can someone buy me adrink? Faaa real!!!!!

Sentiment: 0
Text:- can someone run with me to Newport ? Don't wanna take the ride myself

Sentiment: 0
Text:Can yah figure it outt?!

Sentiment: 0
Text:can`t believe i missed out on a day of swimming at nikki`s!

Sentiment: 0
Text:can't believe the jumpers are gone...i'm really depressed now.

Sentiment: 0
Text:cant do it!

Sentiment: 0
Text:can't ever find parking

Sentiment: 0
Text:cant fall back asleep.

Sentiment: 0
Text:can't get on the net on my phone

Sentiment: 0
Text:can't go swimming 2 day..mabey tomorrow..

Sentiment: 0
Text:cant leave because my dad is in the bathroom...

Sentiment: 0
Text:cant listen to www.ZIPFM.net on my mac

Sentiment: 0
Text:Can't see his copper green guys though.. http://tinyurl.com/ppc4cq

Sentiment: 1
Text:cant sleep .. wishin i was wit @jimmyrobinson07 i love youu .. good nite twitters!!

Sentiment: 0
Text:cant sleep because my dumb arms itch so bad. FML i cant wait to go to the doctors

Sentiment: 1
Text:" Can't sleep... Must be the time change

Sentiment: 0
Text:can't stop smiling after talking to him all day...  ...Why couldn't I have met him months ago?!?

Sentiment: 0
Text:Cant waiit! xxx.

Sentiment: 1
Text:can't wait 'til wednesday!!!! &lt;3 CHAMPSSSS!!!!

Sentiment: 1
Text:cant wait till later!!!!!!!!!!! gonna sit here and play ps2 then prob watch the phillies then eat dinner then the best part of the day!

Sentiment: 1
Text:can't wait to get my share of her check today. Lol

Sentiment: 1
Text:cause i'm happy but disappointed my car is messing up.....my poor baby. now i'm hungry with no way to get food. What's in this house?????

Sentiment: 0
Text:" cavs lost

Sentiment: 0
Text:- change of screen name

Sentiment: 0
Text:charade is over.Sammy Sosa supposedly tested positive in 2003 for a performance enhancing drug. My childhood hero is officially disgraced

Sentiment: 0
Text:Charging phone

Sentiment: 0
Text:cheer me up;

Sentiment: 0
Text:cheese and pickle sandwich with too much pickle = urgh!!

Sentiment: 0
Text:chillin!!!!

Sentiment: 0
Text:Chinese for dinner and working on a cool website template. So proud of myself.

Sentiment: 0
Text:chop my hand off please! Advil isn't working

Sentiment: 1
Text:-- choppin it up w/ @auchboogie  i love you

Sentiment: 0
Text:Cleveland @MsJBell Congrats Orlando

Sentiment: 0
Text:clouds are rolling in....

Sentiment: 0
Text:coco doesnt tweet anymore. viva la hole woman. dont let us down...again....

Sentiment: 0
Text:come back

Sentiment: 0
Text:computer overheatedd. I think i smell burning laptop...

Sentiment: 0
Text:" computers not working

Sentiment: 0
Text:concert later tonight!

Sentiment: 0
Text:" cool. Ew

Sentiment: 0
Text:could be

Sentiment: 1
Text:could not get to sync facebook and twitter

Sentiment: 0
Text:Could Not Sleep If My Life Depended On It ):

Sentiment: 0
Text:couldn't find anything I wanted at Fry's that was within my budget.

Sentiment: 0
Text:" couples in public

Sentiment: 0
Text:" Covered in bug bites

Sentiment: 0
Text:coz he's

Sentiment: 0
Text:cramps suck your mothers balls! *mentally screams* OUCH!

Sentiment: 0
Text:i hate this .. Goodnight.

Sentiment: 0
Text:i hate this part.

Sentiment: 0
Text:i hate thunder... i woke up really scared just now cus of it.

Sentiment: 0
Text:" i hate when porn ppl follow me

Sentiment: 0
Text:I have a brace and it hurts!!!!! now I am a braceface!!!!!

Sentiment: 0
Text:i have a buzz

Sentiment: 0
Text:i have a headache!!!

Sentiment: 0
Text:i have already seen all the episodes of forensic files they are playing tonight.

Sentiment: 0
Text:i have been having the worst cramps lately.

Sentiment: 0
Text:" I have finally seen Clerks

Sentiment: 0
Text:I have one big swollen ear...antibiotics again!

Sentiment: 0
Text:" I have such a problem with insomnia

Sentiment: 0
Text:i have the cold

Sentiment: 0
Text:" i have to go into school tomorrow to sing

Sentiment: 0
Text:I have to go to work.

Sentiment: 0
Text:i have to piss.

Sentiment: 1
Text:I have to wait till next Tuesday to see star trek cause no one will go with me till then.  Friends suck.

Sentiment: 0
Text:" i havent actually seen my bestfriend in maybe a month... My fault

Sentiment: 0
Text:I haven't been on Twitter all day thought I'd make some late twitters.

Sentiment: 0
Text:" i haven't checked it for a while

Sentiment: 0
Text:i hope everyone has a great day!

Sentiment: 0
Text:i hope i dont have any weird brain problem or disease  i think ill be fine though. the nurse doesnt sound too worried.

Sentiment: 0
Text:i hope justice isnt mad at me

Sentiment: 0
Text:I hope the RAPE GHOST doesn't get me.

Sentiment: 0
Text:I hope you find a great trousers

Sentiment: 0
Text:I is to drunk to know if in a partht or what nor

Sentiment: 0
Text:" i just ate some bad fruit

Sentiment: 0
Text:I just busted my ass in the kitchen and I'm wearin flats....grr stupid floor

Sentiment: 1
Text:i just got dumped by my boyfrnd  love  makayla

Sentiment: 0
Text:I just got to my 500 tweet...... Do i get a prize? *sidebar* Cassidy...... Your NASTY! Why i gots to hear about your wide peen for? Smh

Sentiment: 0
Text:i just had a bug crawling on my leg. it scared me. but now its in a water bottle i found on my floor. hopefully it doesnt find a way out!

Sentiment: 0
Text:I just heard David Eddings died earlier this month

Sentiment: 0
Text:I just hit my face on a box at work n scratched my cheek lol

Sentiment: 0
Text:I just made a $1k principal payment on my student loans because I realized my monthly payments only go to interest. ):

Sentiment: 0
Text:i just need my snuggle buddy backkk

Sentiment: 0
Text:i just poked myself in the face with a Goose feather from my pillow...

Sentiment: 0
Text:I just restarted my iPod. I should've written down all my apps first.

Sentiment: 0
Text:- I just saw one of the new Camaros &quot;in the wild&quot; for the first time! Cool.

Sentiment: 0
Text:i just sneezed with a strepsil in my mouth and nearly choked (n)

Sentiment: 0
Text:" I just waited so long for the finale of gossip girl to download

Sentiment: 0
Text:I just wanna curl up and go back to bed!

Sentiment: 0
Text:I just wanna swim some laps but all the lanes are taken! This sucks.

Sentiment: 0
Text:can't get it off my mind... &lt;/3

Sentiment: 0
Text:can't get my free haircut today... next week i guess

Sentiment: 0
Text:" Can't get my hands on a copy of Cap #600 until at least Thursday. Actively avoiding spoilers

Sentiment: 0
Text:can't hear the reds game in the tunnel.

Sentiment: 0
Text:can't sleep again

Sentiment: 0
Text:Can't sleep and have an exam tomorrow Oh No!

Sentiment: 0
Text:Can't sleep.  Watching Royal Pains.  Impressed. - http://royalpains.usanetwork.com/

Sentiment: 0
Text:" can't sleep. But oh well

Sentiment: 0
Text:can't sleep. Have to be up at 6 in the am. Boo!  Go to sleep flor!!

Sentiment: 1
Text:can't wait to come home!

Sentiment: 1
Text:cant wait to see eric and lauras house

Sentiment: 0
Text:Cardinals lost...AGAIN!

Sentiment: 0
Text:-- Catching up on last weeks Greys... I miss when it was awesome

Sentiment: 0
Text:- Catching up on some work! looking forward to going out 2night

Sentiment: 0
Text:" Cavs fizzled

Sentiment: 0
Text:Cavs lost!!!!! WHY!!!! Magic will lose easily though

Sentiment: 0
Text:cheer up shan.

Sentiment: 0
Text:chili's doesn't do the awesome blossom any more.

Sentiment: 0
Text:Class is boring

Sentiment: 0
Text:cleansed my face &amp;was reminded y I'm a winter not a summer ! I hate the sun . My face is so sore ! My everything is so sore !

Sentiment: 0
Text:--- click on my name &amp; go look at my profile

Sentiment: 0
Text:" Climate Progress

Sentiment: 0
Text:" clouds rolling in

Sentiment: 0
Text:- Clumsy 'ol me left an awful scratch scar on my nose while attempting to adjust the googles and freestyling at the same time.

Sentiment: 0
Text:cocoa pebbles at midnight. xD

Sentiment: 0
Text:" college is over

Sentiment: 0
Text:Collingwood are playing shiteeeeeeeee atm. Comeee on boysssss!

Sentiment: 0
Text:Columbus Crew

Sentiment: 0
Text:come on AppStore Approval. its been almost 18 hrs :p lol

Sentiment: 0
Text:comfort foods shall be the death of me - there is dire need of eating less chocolate cake n getting more beauty sleep!

Sentiment: 0
Text:company is offering 2nd round of VSS RIF!

Sentiment: 0
Text:Completo. Just as the bell rings

Sentiment: 0
Text:confused....

Sentiment: 0
Text:coolness  http://yfrog.com/06atmfj

Sentiment: 0
Text:couldnt go with ashley

Sentiment: 0
Text:cousin not coming because of her senior project which isnt due for another fing 2 weeks &amp; its just an art project..ridiculous!!!

Sentiment: 1
Text:cracker night! Dinner at tgi Fridays and the cinema  it's gonna be good to awake up without a hangover 2mrw tattoo 2mrw?!

Sentiment: 0
Text:craig's a cokehead

Sentiment: 0
Text:" crap day - feel sick and my phone has the battery life of

Sentiment: 0
Text:" Currently getting dressed for ballet. Yes I am sitting here in a leotard

Sentiment: 1
Text:da baby sleep now my gosh now its time 4 me 2 get sum rest b4 she gets up around 10am =(

Sentiment: 0
Text:dad is leaving and wont be back til the wedding.

Sentiment: 0
Text:dad left for turkey already

Sentiment: 0
Text:" daddy passed away june 13

Sentiment: 0
Text:" dag just when i decide to throw that freak em dress on

Sentiment: 0
Text:cramps. FUCK YOU. ugh asdfghjkl; in so much pain right now. I should go eat a banana. http://tumblr.com/xzr1wz7ez

Sentiment: 0
Text:CUBASE IS WORKING OH MY GOD

Sentiment: 0
Text:- curiousity killed the cat... so much for wishing for the dream job...

Sentiment: 0
Text:-- currently at tajur. Boo boo I'm hungweey

Sentiment: 0
Text:Currently enjoying the tonight show... I've missed my Conan&lt;3

Sentiment: 0
Text:cuz frankie is going swimming....

Sentiment: 0
Text:D: :S &gt;.&lt; ?????????? WHAT??? ;_;&lt;/3

Sentiment: 0
Text:dads in the hosptal (stupid bees)

Sentiment: 0
Text:" Dammit

Sentiment: 0
Text:- Damn I Have A Cold.

Sentiment: 1
Text:damn it twitter UPDATE ME!!!

Sentiment: 0
Text:damn thuderstorms woke me up.. wish my bebe was here with me. I love you RICHARD

Sentiment: 0
Text:Dancing no more tonight. I'm EXHAUSTED.

Sentiment: 0
Text:dang i feel like shit and those &quot;Above the Influence&quot; commercials really grind my gears.

Sentiment: 0
Text:-- Daniel Powter Bad day http://bit.ly/ezAuU   i m NOT at COLDPLAY 2-nite in NASH...

Sentiment: 0
Text:" darn i just found out im getting one of my tooth pulled out tomorrow

Sentiment: 0
Text:-- darn. I forgot to bring a fork to work today...now I'm eating my salad with coffee sticks.

Sentiment: 0
Text:David Eddings is dead. I hope he died believing he'd gotten that one story finally told.

Sentiment: 0
Text:David Tennant is dating again. I thought he was saving himself for me. When will I meet some tall dark Scotsman to romance me?

Sentiment: 0
Text:" Dear all

Sentiment: 0
Text:def feelin a way. Jus found out a guy my lil brother grew up wit died. Niggas shot him at a party. 19 n gone.. Smh.. Stop the violence

Sentiment: 0
Text:" demi is going on tour

Sentiment: 1
Text:Demi lovato is comming to london so is miley YAY! you lot will see me there trustttt mee still want to know what time itunes gig starts

Sentiment: 0
Text:" dentist later

Sentiment: 0
Text:" designing away for #f3s - homepage

Sentiment: 0
Text:did God give up on us?!

Sentiment: 0
Text:did I miss the hov track. smh I see mad twits about the hov shit.

Sentiment: 0
Text:did you guys hear about the airplane crash? Scary.

Sentiment: 1
Text:Didn't bring connector for camera on trip...saving new photos will have to wait another week...

Sentiment: 0
Text:Didnt calld Dad

Sentiment: 0
Text:Didn't do so well on the job today. Made $78. But I learned some valuable skills at the field manager meeting today!

Sentiment: 0
Text:didn't get an award but i did get recognized by all the seniors. They said that they are going to watch the plays because of me

Sentiment: 0
Text:didn't get my halo-halo but instead have an udon soup to go.

Sentiment: 0
Text:" didn't get to meet bachmann

Sentiment: 0
Text:didnt sticth today cos was reading on wattpad LOL

Sentiment: 0
Text:did't have proper food from morning on...  Liquid diet... Citrus in breakfast &amp; apple shake in lunch... missing home food

Sentiment: 0
Text:i just want my compositions back. i was going to work on a waltz/lullaby. stupid gremlins.

Sentiment: 0
Text:" I just woke up but I wanna go back to sleep

Sentiment: 0
Text:I keep getting errors on iPhone and it saves okay online but I see nothing

Sentiment: 0
Text:I know I know

Sentiment: 0
Text:i know it could've been a lot worse. But a broken ankle is still enough to worry me.

Sentiment: 0
Text:I like the emo boy in hollyoaks /sad

Sentiment: 0
Text:I look like a freakshow!! The beautician waxed my eyebrows into oblivion!!

Sentiment: 0
Text:i look so beautiful today lol(in my dreams) and yet there is nobody around who wants to do anything

Sentiment: 0
Text:i lost my 021 charger last night

Sentiment: 0
Text:i lost my book while i was sleeping. who does that?!

Sentiment: 0
Text:I lost two kids at Youth Group tonight. No joke.

Sentiment: 1
Text:I love Dirk and his 44 points from tonight. Now if he could only realize he was meant to be with me..

Sentiment: 1
Text:" I love him

Sentiment: 1
Text:i love my friends. And cant wait for church tomorrow!!!!!! Im up. Up. Up. Right now. This happens frequently.

Sentiment: 1
Text:i love my momma &lt;3

Sentiment: 0
Text:i LOVE shortsTack! (Especially Shaun!!hehe) But(bradie &amp;andy r gorgeous too!!!

Sentiment: 1
Text:I love talking to you. Even if its simple words.

Sentiment: 1
Text:I love the download fest.

Sentiment: 1
Text:"- I love you

Sentiment: 0
Text:i loved the new calf

Sentiment: 0
Text:I make nonsense jokes that make pain to others....

Sentiment: 0
Text:" i may have diabites i cant spell it but yeah

Sentiment: 0
Text:" I may not get to keep my engagement ring.. may have to switch it... not fair

Sentiment: 0
Text:i miss bby V....want to see her NOW!

Sentiment: 0
Text:I miss Direct TV...I could be watching the Cake Boss now or already watched it...

Sentiment: 0
Text:i miss guild wars... i still haven't touched the most recent one. it's just sitting on my desk. skylar alanine will get some action soon

Sentiment: 0
Text:I miss kelli. But I'm glad she's having fun  fun saturday night  goodnight. I miss jeffy.

Sentiment: 0
Text:i miss my boys....

Sentiment: 0
Text:I miss my brycey alreadt... oside bound.

Sentiment: 0
Text:I miss my cell phone

Sentiment: 0
Text:I miss my friends

Sentiment: 0
Text:i miss my leddy boo...

Sentiment: 0
Text:i miss the days when i was the starfish to his sponge

Sentiment: 0
Text:I miss us! Miss the old times with the guyz

Sentiment: 0
Text:I miss you.Where are you? D:

Sentiment: 0
Text:I need a hug

Sentiment: 0
Text:I need a money

Sentiment: 0
Text:I need a new Ipod!! This freaking thing won't Sync anymore!!! Anywho......Hoping the Magics make a run for the W!!!

Sentiment: 0
Text:" I NEED A PHONE....MISSIN DA CRACKBERRY RITE NOW

Sentiment: 0
Text:" i need followers-If you want Satellite TV on your pc

Sentiment: 0
Text:I need ktv!

Sentiment: 0
Text:I need my car fixed

Sentiment: 0
Text:I need someone to comfort me

Sentiment: 0
Text:" I need study a lot

Sentiment: 0
Text:I need you more than you need me...and this hurts Paige.

Sentiment: 0
Text:i neva knew gettin an internship was this unpredictable

Sentiment: 0
Text:did't have proper food from morning on... Liquid diet... Citrus in breakfast &amp; apple shake in lunch...

Sentiment: 0
Text:Diego makes Tori sad that she FAILS ! Anti-depressant pills ftw. NOT!

Sentiment: 0
Text:Disneyland was great! ... Got to go and pick up the kitties in a minute ... ?

Sentiment: 1
Text:Dodgers are doing good today. ^3  6-0 Dodgers 2 outs

Sentiment: 0
Text:- doesn`t have a phone.

Sentiment: 0
Text:Doing my Chem 16 Pre-lab. (

Sentiment: 0
Text:" done with benjamin button

Sentiment: 0
Text:don't feel like cooking...

Sentiment: 0
Text:dont get to see my boys tomorroww.im sad

Sentiment: 0
Text:" dont let me down

Sentiment: 0
Text:"- don't you hate it when you iPhone battery dies on you

Sentiment: 0
Text:DOU GUYZ EVEN C ME HERE!?!?!?!?

Sentiment: 0
Text:" down

Sentiment: 0
Text:dreams do come true.

Sentiment: 0
Text:driving to school without justin texting me.. What a lonely morning

Sentiment: 0
Text:dumb kyle i @him but doesnt have me on his updates

Sentiment: 0
Text:eatin cereal

Sentiment: 0
Text:eating food! hahaha

Sentiment: 1
Text:eeep i love her. so glad she's around.... hannahh! you said you'd text you never didd!

Sentiment: 0
Text:ehhh startin to think this is not for me

Sentiment: 0
Text:Either my Video Card died or my DVI cord went down the drain...

Sentiment: 0
Text:English tomorrow. *breaks down*

Sentiment: 0
Text:" english

Sentiment: 0
Text:enjoying my last days of summer &gt;sigh&lt;

Sentiment: 0
Text:equals sad. In case you were wondering.

Sentiment: 0
Text:"-- err y am i still awake ? my birthday is june 24th woo hoo

Sentiment: 0
Text:eurgh  silly sick. silly cold. silly tired. needs her stuff back!

Sentiment: 0
Text:even the hoff can't bandaid the scar left by diversity winning and not the father son dancey team.

Sentiment: 0
Text:Every boy...Ive never met anyone as cold as them  Well some boys

Sentiment: 0
Text:" every number

Sentiment: 0
Text:Everybody Hates Vinde.

Sentiment: 0
Text:everyone from home is going to the beach today &amp; I'm stuck in philly

Sentiment: 0
Text:everyone hates canada! No @Mileycyrus and no @mitchelmusso who wants to road trip to fargo to see @mitchelmusso cause i sure am!

Sentiment: 0
Text:everyones going on holiday and im left on my loansome for like the 5 year in a row :'( tis crap to be soo skint stuck in shitty scotland

Sentiment: 0
Text:exams how i hate exams in the summer ! its not fun not at all !! BEACH i miss you !&lt;3

Sentiment: 0
Text:- excited for toms shopping !

Sentiment: 0
Text:faster faster show on 16th in Brunswick

Sentiment: 1
Text:fed up and upset. i need some good nosh down me and a cuddle from a lovely boy with messy hair please. i need a night out too..

Sentiment: 0
Text:Feddy won! Woop woop! Must compose myself now in preparation pour le finale d'Apprentice later. WAY too much excitement for one day!

Sentiment: 0
Text:feeling a little under the weather today.

Sentiment: 0
Text:Feels like a giggly school girl!

Sentiment: 0
Text:Fifa ticketing just times out. Seems like my 2010 ticket chances are getting less and less...

Sentiment: 0
Text:" film not on till 7:45

Sentiment: 0
Text:damn it.

Sentiment: 0
Text:- damn watchin Spidey Man 3  ::tears:: it touched my soul lol

Sentiment: 0
Text:damn wendy's commerical got that damn song in my head.

Sentiment: 0
Text:damn you mobbing deep

Sentiment: 0
Text:" Damn

Sentiment: 0
Text:" damn

Sentiment: 0
Text:Damn. This kinda sucks more than i thought it would. Probably not gonna sleep.

Sentiment: 0
Text:damn...I miss you...

Sentiment: 0
Text:dance flick was hilariouss!!!

Sentiment: 0
Text:" dancin todayyy

Sentiment: 0
Text:- dark angel is so cool. its unfair. i'm gonna go cut myself now

Sentiment: 0
Text:David must be hospitalized for five days end of July (palatine tonsils).

Sentiment: 0
Text:dear driay LOL emo kid god this so brings back merions ha year 6

Sentiment: 0
Text:dear GOD...

Sentiment: 0
Text:Delivery from Aussie Farmers didn't work. The pity of living in a big apartment complex. Wished I had a house to use their services.

Sentiment: 0
Text:Design with humor. Escape key on the run!-- http://ow.ly/3dfT

Sentiment: 0
Text:" despite my last tweet

Sentiment: 0
Text:destiney is out. though megan is still my favourite

Sentiment: 0
Text:Detroit won the first game with a score of 3-1. Red Wings lead series 1-0. !

Sentiment: 0
Text:" devistated

Sentiment: 0
Text:did not win my w and y tix...i am determined... excited for tonight yardhouse with my favesss... ONE WEEK!!!!!!

Sentiment: 0
Text:dident die from the tornado ohh well lolâ™¥

Sentiment: 0
Text:didn't realize this was happing. sighed and it went all over. so much angst that i sigh blood. http://tinyurl.com/kt2fm4

Sentiment: 0
Text:dis aint gud a heatstroke!

Sentiment: 0
Text:disappointed the Cavs...

Sentiment: 0
Text:discussing the importance of ed westwick &amp; chace crawford with mia.

Sentiment: 0
Text:disneyland fireworks!

Sentiment: 1
Text:"- do you want love or do you want fame

Sentiment: 1
Text:does any1 know wut time its sposed to rain?

Sentiment: 0
Text:Does anyone know how to treat a bug bite on a dog?

Sentiment: 0
Text:does neone know what is the exact procedure of getting a DS 2019 issued ..and whether it costs for a summer intern ?

Sentiment: 0
Text:doesn't have contacts on &amp; can't see ='(

Sentiment: 0
Text:Doesn't know what to eat! What would you eat on very sensitive stomach after being sick?

Sentiment: 0
Text:don't ask... and if u do you will regret it alot

Sentiment: 0
Text:don't feel good

Sentiment: 0
Text:dont go i got luv for my 100th follower lol @rashagirl28

Sentiment: 0
Text:Don't hope. You'll be disappointed

Sentiment: 0
Text:dont know how im goin to go on. i cannot sleep. i keep thinking of her...

Sentiment: 0
Text:don't know why I bother

Sentiment: 0
Text:don't make fun of a concerned friend!

Sentiment: 0
Text:don't wanna think about cheating  my bf is going to Vegas this weekend. I decided not to go!

Sentiment: 0
Text:-- don't want to do all the housework tonight!

Sentiment: 0
Text:Dream house!

Sentiment: 0
Text:" Dropping my mom off at the airport

Sentiment: 0
Text:Dt exam tomo .... Doing revsion now  !

Sentiment: 0
Text:" i never get direct messages.. must not be exciting

Sentiment: 1
Text:i no feels good today

Sentiment: 0
Text:I now remember why Ms. Janet Jackson is in my top 3.

Sentiment: 0
Text:I only wanted him to wish me happy birthday.. So much for remembering. Its called facebook these days.

Sentiment: 0
Text:i oove you. bahaa

Sentiment: 0
Text:- I posted too early. San Jose just scored

Sentiment: 0
Text:I really hope Peter Facinelli wins his bet......

Sentiment: 0
Text:I really wanna go home. I HATE working late!

Sentiment: 0
Text:i really wish i could have kept that kitten.... someone just picked it up. It will have a good home with no mean cat hissing at it

Sentiment: 0
Text:i sat on my chocolate truffles.... so much for saving them for to night *tear

Sentiment: 0
Text:i see how it is

Sentiment: 0
Text:i should have picked that dog up! Oh no  someone go on the freeway off near bob hope and rescue the cute black dog

Sentiment: 0
Text:" I Shouldn't Have Came! Its Not The Same Without My Best Friend @TootsiiePop ...  I'm 4Real Y'all

Sentiment: 0
Text:I shouldn't miss you. &gt;_&lt;

Sentiment: 0
Text:I slept for maybe an hour or two...even though i tried so hard to fall asleep cause i need my rest.

Sentiment: 0
Text:i so don't like going to the dentist

Sentiment: 0
Text:" I Still Cant Find My Phone

Sentiment: 0
Text:i swear to cheese &amp; crackers @songzyuuup is in Detroit like every 2 months &amp; i NEVER get to see him!  i swear this blows monkeyballs!

Sentiment: 0
Text:i think i gain another 4kg

Sentiment: 0
Text:i think i need a drink

Sentiment: 0
Text:i think im going to bed now... sooo tired! nitey nite!

Sentiment: 1
Text:" i think its a good day

Sentiment: 1
Text:I think its work time

Sentiment: 0
Text:I think my friend has swine flu... FOR REAL  he's in the hospital.

Sentiment: 0
Text:i think my trachea is infected again.

Sentiment: 0
Text:i thnk ima cry i feel rlly bad

Sentiment: 0
Text:i thought i made some progress... Nope

Sentiment: 0
Text:i totally know how you feel

Sentiment: 0
Text:i wanna be like you (Demi)

Sentiment: 0
Text:i wanna crawl in a ball..

Sentiment: 0
Text:i wanna vote for Miley Cyrus and I cant!! I wanna live in the united states now!!

Sentiment: 0
Text:i wanna watch the new ep but of course it's ppv..put it on the pay members page too..please matt!!!

Sentiment: 0
Text:I want all my friends back. (via @Mikejones37) as do I.  Happy for you mike.

Sentiment: 0
Text:I want an unltimate maing room... free astros. XD

Sentiment: 0
Text:i want baja california starbursts for some odd reason. :/

Sentiment: 0
Text:i want iphone OS 3.0...how much longer must i wait? :] me eating french toast. Yum yum yum

Sentiment: 0
Text:I want my Casanova &amp; Clopin.

Sentiment: 0
Text:i want summer love! PLEASE LORDDD lol. im so patheticcc.

Sentiment: 0
Text:" I want the ham sandwich now

Sentiment: 1
Text:i want to b happy n content. tell me hw. - http://tweet.sg

Sentiment: 0
Text:I want to but i can't

Sentiment: 0
Text:" i want to enter in my old my space

Sentiment: 0
Text:i want to get away!

Sentiment: 0
Text:i want to get out of sm riiight now. it is draining my soul

Sentiment: 0
Text:i want to go home get in bed. eat soup. watch friends season 5. all day. i feel like crap

Sentiment: 0
Text:I want to go to the Teen Choice Awards!

Sentiment: 0
Text:I want to move so fucking bad. I hate it here. I wish I never bought concert tickets because now I can't move as soon as I want.

Sentiment: 0
Text:dude bringing up memories now

Sentiment: 0
Text:Eden missed a turn and then drifted. It was so damn scary. ((

Sentiment: 0
Text:ehhh bad day

Sentiment: 0
Text:" elaina and sarah are over

Sentiment: 0
Text:electricity is out.

Sentiment: 0
Text:Eliminated Me (KQs) SB x (AKo) CO-1 with a king in the flop.

Sentiment: 0
Text:" em chï¿½n cï¿½i trï¿½nh ?? English c?a th?ng AR47 quï¿½

Sentiment: 0
Text:Empty Nest...literally @ my fiancee's.  I hope they're still around. They were SO CUTE &amp; I miss them!

Sentiment: 0
Text:England what the hell :'( :'( #cricket # T20

Sentiment: 0
Text:enough said.

Sentiment: 0
Text:- eShoot canceled... It's storming and raining in Tampa!

Sentiment: 0
Text:europe cruise mite be cancelled; there was a fire that happened on our ship..... My summer is officialy ruined.

Sentiment: 0
Text:even Poirot is not making my head feel better.

Sentiment: 0
Text:even worse than I thought

Sentiment: 0
Text:" Ever since my brother got married

Sentiment: 0
Text:everybody has jobs. I am going to be the only one without money.

Sentiment: 0
Text:" everybody that has my number and my BBM my phone is not working so will be getting a new phone on thursday.. THIS SUCKS

Sentiment: 0
Text:everyone deserves to be forgiven.

Sentiment: 0
Text:everyone have an AWESOME wknd! yay for sunshine!

Sentiment: 0
Text:everyones just set to &quot;Away&quot; on msn.. nobody to talk to :\

Sentiment: 0
Text:Everything went as planned!!! Now I have many many many new souvenirs from #Herschel and #Planck

Sentiment: 0
Text:everythings so fucking chilled atm  loving life right this minute. ooo dj am and trvs ayeeeeeeee i think sooo  FIX YOUR FACE 14 FTW.

Sentiment: 0
Text:exams suck

Sentiment: 0
Text:Exams!!!

Sentiment: 0
Text:excellent morning! trying to take in the fact that theres only 1 more week left of school &quot;/

Sentiment: 0
Text:Excited about purchasing my new MacBook Pro - should be here in a few days

Sentiment: 0
Text:Excited. Dont think i will sleep tonight!

Sentiment: 0
Text:failed my psychology class last semester. I don't know if i want to go back in the fall now. Wow that's depressing and whats even more

Sentiment: 0
Text:" fallen leaves

Sentiment: 0
Text:fantastic..it's probably cause of the messaging last night/morning..

Sentiment: 0
Text:Farm Town isn't connecting for me. And I have crops that need to be harvested. #fb

Sentiment: 0
Text:Farrah Fawcett has passed away

Sentiment: 0
Text:Farrah Fawcett... one less charlie's angel but one more angel for god

Sentiment: 0
Text:FBI: Terrorist Attack On Golden Gate Bridge May Have Been Green-Screened http://bit.ly/hdexD (via @TheOnion)

Sentiment: 1
Text:fcked thing up for good no

Sentiment: 0
Text:" feel like crying. fucking bitch stealing my family

Sentiment: 0
Text:" Feel like shit. Choked on something last night &amp; now throat &amp; chest ache &amp; headache. Chicken noodle soup

Sentiment: 0
Text:" Feel sorry for him

Sentiment: 0
Text:feeling sad that rapidshare.com acct has bn expired... #fb

Sentiment: 1
Text:feeling very down this friday morning... i hate when i have time to think... i just get myself down /sigh

Sentiment: 0
Text:- Figuredd out how to edit profilee  .. &amp; Levi youu dont need to do a 200 Calorie diet :S

Sentiment: 0
Text:Final Destination 4 has a release date!! August 1st!!!!

Sentiment: 1
Text:finally a good mood

Sentiment: 0
Text:finally got my FMC tickets in the mail!!!!!!!!! yeeeeeeeeeeee

Sentiment: 1
Text:finally linked my fone 2 twitter

Sentiment: 0
Text:Finally! I finished a new item in my striped colorful knitted line! Want to see it? =&gt;&gt; http://bit.ly/UZtpT

Sentiment: 0
Text:finally!! lol but  piccckkk mee uppp!!!

Sentiment: 0
Text:Find it yet?

Sentiment: 0
Text:fine. I should be anyway. see you at the 4th quarter.

Sentiment: 0
Text:fingers crossed another enjoyable night cause of someoneeeee

Sentiment: 0
Text:- finishing up my midterm project for web publishing class &amp; waiting to go over zachs house.

Sentiment: 0
Text:" Finn fell of the balcony

Sentiment: 0
Text:-- First uni exam tomorrow

Sentiment: 0
Text:Fix my puter... Its taking a dump.

Sentiment: 0
Text:flordia- and @stellarkartband- where do u send in the pictures of the shrits? saw ur update on facebook

Sentiment: 0
Text:Flower died.

Sentiment: 0
Text:follow me

Sentiment: 0
Text:Follow me on Twitter!  http://bit.ly/P1I1h

Sentiment: 0
Text:food poisoning ?

Sentiment: 0
Text:for once cant i be number one

Sentiment: 0
Text:FORÃ‡A MEADD ! http://meadd.com/adrianoshevchenko/15425876

Sentiment: 0
Text:" forgot about my spanish essay. hopefully

Sentiment: 0
Text:Found a place to buy Secret Agent Sam. Now where to get it for free...

Sentiment: 0
Text:Free Movie was sold out...wtf?

Sentiment: 0
Text:- FRIDAY! i've caught a cold. How rubbish is that? At least i've got the whole weekend to spend in bed.

Sentiment: 0
Text:" Friday!!! Plus

Sentiment: 0
Text:Friend's emailed me a list of signs you're middle aged woman and I relate to 90%... incl. forgetfulness ...so I am now becoming my Mum

Sentiment: 0
Text:" from NCAVP's report: 2008

Sentiment: 0
Text:from seeing all my koreans buisnesses failing.

Sentiment: 0
Text:fuck it

Sentiment: 0
Text:fuck overtime!

Sentiment: 0
Text:" fuck that

Sentiment: 0
Text:fuckin ugh...

Sentiment: 0
Text:fxcking tired and sooo cold

Sentiment: 0
Text:gdocs letting me down. Not saving and not sharing. One more go.

Sentiment: 0
Text:get better friend. It sucks not to be able to taste. So sorry

Sentiment: 0
Text:Getting close to 2K followers!  I feel a chocolate party coming on! You are all invited

Sentiment: 0
Text:- Getting 'er done.. 16 hrs of work behind me. Not sure how many left in front

Sentiment: 0
Text:Getting ideas for my room revamp!

Sentiment: 0
Text:" getting ready for school. after i print out this song

Sentiment: 0
Text:getting ready for work ....  def should have stayed in last night

Sentiment: 0
Text:- getting ready to go on a date

Sentiment: 1
Text:gettn meds for my baby. he's got a stuffy nose and now a cough. his 1st time getting sick

Sentiment: 0
Text:- Gig was awesome! Am exahausted and so dont want to revise  Boo Hoo!

Sentiment: 0
Text:girls are so mean now a days damn

Sentiment: 0
Text:Git version of Gnome Shell broke Compiz. Still get nice clutter effects though.

Sentiment: 0
Text:glad I could help...or not depending on how much $ you spend ;)

Sentiment: 0
Text:glade you liked it i'll be over in a few minutes

Sentiment: 0
Text:i want to shop!! - http://tweet.sg

Sentiment: 0
Text:" I want to take pieces of the past and bring them to the present.Things Would Change.A life without you

Sentiment: 0
Text:I wanted Taj to win

Sentiment: 0
Text:I wanted the cavs to win it all! Defense wins the game Cavs.... I don't like loosing and I know this is alot of pressure on Bron.

Sentiment: 0
Text:i wasted more than a roll of film.

Sentiment: 0
Text:i will txt you when i get back from oc. Maybe we can do something. Ill make you feel better. . Na mean. Lol jk

Sentiment: 0
Text:i wish he knew how much i miss him...

Sentiment: 0
Text:I wish I could play guitar..... my guitar I got a few christmas`s ago is collecting dust! I need to learn! haha

Sentiment: 0
Text:" I wish I lived far far away

Sentiment: 0
Text:i wish i was famous.

Sentiment: 0
Text:I wish I were there.

Sentiment: 0
Text:I WISH IT WAS SUMMER TIME.....

Sentiment: 0
Text:I wish Mark was here

Sentiment: 0
Text:i wish paramore won for best song... boo

Sentiment: 0
Text:I wish this was easier!!

Sentiment: 0
Text:i woke up! Lol ~

Sentiment: 0
Text:"-- I won't feel guilty and like I should be revising stuff after today

Sentiment: 0
Text:" I work the next 4 days

Sentiment: 0
Text:i... have to start... work... tomorrow......................

Sentiment: 1
Text:icant stop smiling! Especially thinking of the time we ran to the train...

Sentiment: 0
Text:idk why i 'm so sad  i need to somone right now

Sentiment: 0
Text:- Ii cant beleivee the ppl that imm losinng

Sentiment: 0
Text:i'll be leaving home tomorrow.

Sentiment: 1
Text:ill deff be going up early on Tuesday will you? What time at?

Sentiment: 0
Text:I'll get home like 5pm today it will be a long day no hangover just my body is drain out n my legs hurt ;-( I'm dehrydrated

Sentiment: 0
Text:I'll get my son Tommi to visit at me tomorrow from Oulu. So nice )

Sentiment: 0
Text:I'm a sad panda today. I want a slurpee damnit!

Sentiment: 0
Text:" I'm about to turn down a great job offer in LA. Raise

Sentiment: 0
Text:im almost done with this portrait. woo. hmm.. maybe i should draw andrew bisante with my new pastels !!

Sentiment: 0
Text:I'm back online!

Sentiment: 0
Text:" im back

Sentiment: 0
Text:im being attacked by a moth!!  its scary stuff  haha!

Sentiment: 0
Text:I'm being confused..

Sentiment: 1
Text:i'm board :b and happy for tomorrow

Sentiment: 0
Text:I'm Bored... Bored....Bored Again And Developing A Headache And I Want A Piece Of Carrot Cake mmm

Sentiment: 0
Text:I'm boreddddd...rain rain go away.

Sentiment: 0
Text:" im buzzed and followed friends to punk ass bar

Sentiment: 0
Text:" Im crushed

Sentiment: 0
Text:I'm depressed about the cavs loss now I'm checking out the Da Vinci Code for the first time!

Sentiment: 0
Text:Im dying of thirst and I wish I was in a large body of water somewhere in Hawaii!! Anything with clear water actually!!!

Sentiment: 0
Text:I'm exactly where I want to be. ))

Sentiment: 0
Text:" I'm exhausted. Having pasta soon

Sentiment: 0
Text:im followin demi she rocks

Sentiment: 0
Text:I'm freaking out    ~ I got something to admit ~

Sentiment: 0
Text:im fukin bored im goin on gs 4 a bit

Sentiment: 0
Text:finally awake!!!!

Sentiment: 0
Text:- finally catching the new episode of college hill.

Sentiment: 0
Text:finally finished. now i can sleep peacefully!

